<resources>

    <!--English First Quatees-->
    <string name="app_name">TumMile</string>
    <string name="quote1"> "Life is short; make it sweet."</string>
    <string name="quote2"> "Life is about making an impact, not making an income.”</string>
    <string name="quote3"> “In the end, we only regret the chances we didn’t take.”</string>
    <string name="quote4"> "You are my forever, my soulmate." </string>
    <string name="quote5">“Less perfection, more authenticity.”</string>
    <string name="quote6"> “Simplicity is the ultimate sophistication.”</string>
    <string name="quote7"> “Dream big and dare to fail.”</string>
    <string name="quote8"> “Every moment matters.”</string>
    <string name="quote9">“Find joy in the ordinary.”</string>
    <string name="quote10">“Life Comes Only Once,Don’t Let It Go By Like This”</string>
    <string name="quote11">“Do what you can, with what you have, where you are.”</string>
    <string name="quote12">“Your time is limited, so don’t waste it living someone else’s life.”</string>
    <string name="quote13">“Success usually comes to those who are too busy to be looking for it.”</string>
    <string name="quote14">“The only limit to our realization of tomorrow will be our doubts of today.”</string>
    <string name="quote15">“Success is walking from failure to failure with no loss of enthusiasm.”</string>
    <string name="quote16">“The best time to plant a tree was 20 years ago. The second best time is now.”</string>
    <string name="quote17">“Great minds discuss ideas; average minds discuss events; small minds discuss people.”</string>
    <string name="quote18">“Don’t watch the clock; do what it does. Keep going.”</string>
    <string name="quote19">“The future belongs to those who believe in the beauty of their dreams.”</string>
    <string name="quote20">“It always seems impossible until it’s done.”</string>
    <string name="quote21">“The secret of getting ahead is getting started.”</string>
    <string name="quote22">“Every moment is a fresh beginning.”</string>
    <string name="quote23">“Life is a journey, and if you fall in love with the journey, you will be in love forever.”</string>
    <string name="quote24">“You complete me, like no one else ever could. ”</string>
    <string name="quote25">“Happiness consists not in having much, but in being content with little.”</string>
    <string name="quote26">“Don’t be pushed around by the fears in your mind. Be led by the dreams in your heart.”</string>
    <string name="quote27">“Life isn’t about finding yourself. Life is about creating yourself.”</string>
    <string name="quote28">“There is no substitute for hard work.”</string>
    <string name="quote29">“Life is a great big canvas, and you should throw all the paint on it you can.” </string>
    <string name="quote30">“Things work out best for those who make the best of how things work out.”</string>
    <string name="quote31">“The best way to predict the future is to create it.”</string>
    <string name="quote32">“A journey of a thousand miles begins with a single step.”</string>
    <string name="quote33">“Success is not just about making money; it’s about making a difference.”</string>
    <string name="quote34">“It is never too late to be what you might have been.”</string>
    <string name="quote35">“Don’t let yesterday take up too much of today.”</string>
    <string name="quote36">“The greatest glory in living lies not in never falling, but in rising every time we fall.”</string>
    <string name="quote37">“Whatever you do, do it well”.</string>
    <string name="quote38">“The secret to getting ahead is getting started.”</string>
    <string name="quote39">“You must expect great things of yourself before you can do them.”</string>
    <string name="quote40">“You must be the change you wish to see in the world”</string>
    <string name="quote41">“Spread love everywhere you go”</string>
    <string name="quote42">“The only thing we have to fear is fear itself”</string>
    <string name="quote43">“Darkness cannot drive out darkness: only light can do that”</string>
    <string name="quote44">“Do one thing every day that scares you.”</string>
    <string name="quote45">“Well done is better than well said. ”</string>
    <string name="quote46">“Life is made of ever so many partings welded together."</string>
    <string name="quote47">“Life is either a daring adventure or nothing.”</string>
    <string name="quote48">“If you want to make your dreams come true, the first thing you have to do is wake up.”</string>
    <string name="quote49">“The future belongs to those who believe in the beauty of their dreams.”</string>
    <string name="quote50">“If you really look closely, most overnight successes took a long time.”</string>

    <!--BENGALI QUATEES -->


    <string name="bengali1">“1. আমি স্বপ্ন দেখার বয়সে স্বপ্ন হারিয়েছি অনেক!.”</string>
    <string name="bengali2">“2. একদিন সবাইকে চমকে দেবো, হয় সাফল্যের আলোয় নয়তো স্মৃতির ছায়ায়।”</string>
    <string name="bengali3">“3. বেঁধে রেখে লাভ নেই, উড়তে দিয়ে দেখো; দিনের শেষে ফেরে যদি, তখন আঁকড়ে রেখো।”</string>
    <string name="bengali4">“4. অহংকার আর হিংসা ত্যাগ করো, কারণ, তুমি এই পৃথিবীর অতিথি "মালিক" নয়।”</string>
    <string name="bengali5">“5. যে তোমাকে মনে রাখার মত অসংখ্য সূতি উপহার নিয়েছে, অকে চুলে যাওয়া আসলেই অনেক কঠিন”</string>
    <string name="bengali6">“6. এনের কথাগুলো শুনাতে, মনের মতো মানুষ লাগে।”</string>
    <string name="bengali7">“7. আমি একান্তই আমার! আমার কেউ নাই! আমিও কারো না!”</string>
    <string name="bengali8">“8. তার একজোড়া চোখের বর্ণনায় গোটা একটা উপন্যাস লেখা সম্ভব”</string>
    <string name="bengali9">“9. তুমি শুধু আমার, আমার হৃদয়ের সবচেয়ে মূল্যবান ধন, যাকে আমি সারাজীবন আগলে রাখতে চাই।”</string>
    <string name="bengali10">“10. শোকে বলে তার মধ্যে কি দেখেছো, আমি বলি তাকে দেখার পর আর অন্য কিছু দেখিনি”</string>
    <string name="bengali11">“11. চোখে ভর্তি ঘুম আর মাথা ভর্তি তুমি"</string>
    <string name="bengali12">“12. যতদিন আছি আমি, খুঁজবো তোমায় দেখবো এর শেষ কোথায়”</string>
    <string name="bengali13">“13. তাকে পাওয়ার খুব" ইচ্ছে ছিলো..!”</string>
    <string name="bengali14">“14. তোকে ভুলার ক্ষমতা আমার সত্যি নেই হাজার কষ্টের মাঝেও শুধু তোকেই মনে পড়ে."</string>
    <string name="bengali15">“15. কেমন আছি নিজেও জানি না তবে হ্যাঁ এখনো বেঁচে আছি.”</string>
    <string name="bengali16">“16. খুব সহজে যারা মানুষকে আপন করে নেই পৃথিবীতে তারাই সব চেয়ে বেশি কষ্ট পাই.”</string>
    <string name="bengali17">“17. আমি তোমার জন্য মরতেও রাজি"</string>
    <string name="bengali18">“18. তাকে পাওয়ার খুব" ইচ্ছে ছিলো..!”</string>
    <string name="bengali19">“19. হঠাৎ করে জানবে তুমি লোকের দেওয়া খবরে!!অভিমানে জন গোই আধার দেরা করবে”</string>
    <string name="bengali20">“20. তুমি যার কথা ভেবে কষ্ট পাও মে কিন্তু তোমায় ছাড়া হেসে বেড়াচ্ছে"</string>
    <string name="bengali21">“21. কিছু সম্পর্ক দূর থেকেই সুন্দর।”</string>
    <string name="bengali22">“22. কি অদ্ভুত জীবন মরে গেলে সবাই কাদে বেচে থাকলে সবাই কাঁদায়,,”</string>
    <string name="bengali23">“23. একাকিত্ব নিয়ে ক্যাপশন উক্তি ও স্ট্যাটাস”</string>
    <string name="bengali24">“24. দেরিতে হলেও বুঝে গেছি”</string>
    <string name="bengali25">“25. কেমন আছি নিজেও জানি না তবে হ্যাঁ এখনো বেঁচে আছি.”</string>
    <string name="bengali26">“26. বিশ্বাস যা কাছের মানুষই আগে ভাঙে।”</string>
    <string name="bengali27">“27. পৃথিবীতে যদি কঠিন বলে কিছু থাকে, তাহলে সেটা হলো "মানুষ চেনা"”</string>
    <string name="bengali28">“28. দেরিতে হলেও বুঝে সেছি”</string>
    <string name="bengali29">“29. মাঝে মাঝে অন্যের কথায় কিংবা অন্যকে ভেবে নয়, কেন যেন মন খারাপ হয় নিজের জনাই।”</string>
    <string name="bengali30">“30. একটি ছেলের হাসির পেছনে লুকিয়ে থাকে অসংখ্য কষ্ট।"</string>
    <string name="bengali31">“31. পুরোনো হলে অবহেলা বাড়ে। সেটা হোক সম্পর্ক বা জামা কাপড়।”</string>
    <string name="bengali32">“32. আমি একটা মেয়ে Listin just words"</string>
    <string name="bengali33">“33. চোখ থেকে ঝরে পড়া অশ্রু সহজে মছে ফেলা যায় কিন্তু.”</string>
    <string name="bengali34">“34. সহ্য ভালবাসা করতে করতে ধৈর্য হারিয়ে ফেলেছি তবুও মনকে বুঝাই আজ না হয় কাল সবকিছু ঠিক হয়ে যাবে।”</string>
    <string name="bengali35">“35. দিনগুলো খারাপ কাটছে বটে তবুও বেঁচে আছি নতুন এক দিনের আশায়”</string>
    <string name="bengali36">“36. ছেলে মানে খুব ছোট বয়সে নিজের ভবিষ্যৎ নিয়ে ভাবতে হয়।”</string>
    <string name="bengali37">“37. বানুষ তার সাথেই রাস অভিযান। বেশি করে, যাকে সে ভালোবাসে।”</string>
    <string name="bengali38">“38. হাসতে ভালোবাসি বলে ভেবো না যে অতিতের কথা ভুলে গেছ”</string>
    <string name="bengali39">“39. স্বপ্ন গুলো, আর পূরণ হলো না। তাই যন্ত্রণা গুলো নিয়ে, একা আছি।”</string>
    <string name="bengali40">“40. অধিকাংশ মেয়ে তার পছন্দের মানুষের সাথে কথা ওজনে কম জলড়া করে বেশি।”</string>
    <string name="bengali41">“41. তোমার ভালোবাসায় ডুবে বৃষ্টির ফোঁটা থেকে সাগর হয়ে যা তোমা থেকে শুরু হয়ে তোমাতেই শেষ হয়ে যাব।”</string>
    <string name="bengali42">“42. তোমাকে নিয়ে হারিয়ে যেতে চাই, যেদিকে আমার দুচোখ যায়”</string>
    <string name="bengali43">“43. আমি তোমার জন্য মরতেও রাজি”</string>
    <string name="bengali44">“44. বোকাসোকা মানুষ আমি তোমাকে ছাড়া কিছু বুঝি না।”</string>
    <string name="bengali45">“45. ভালোবাসা মানে, রাস্তায় হাটতে হাটতে তার কথা ভেবে নিজের অজান্তেই হেসে ওঠা।"</string>
    <string name="bengali46">“46. যেখানে অধিকার নেই সেখানে অভিমানটা হাস্যকর”</string>
    <string name="bengali47">“47. ভলোবাসা তখনই পূর্ণতা পায়, যখন একজন কাঁদলে আপর জনের চোখে জল আসে”</string>
    <string name="bengali48">“48. রমঝিম এ ধারাতে চাই মোন হারাতে”</string>
    <string name="bengali49">“49. যেটা ভাগ্যে নেই, সেটা কাঁদলেও, পাওয়া যায় না.!!!”</string>
    <string name="bengali50">“50. তুমি আছো বলেই আমার জগৎটা সুন্দর।”</string>
    <string name="bengali51">“51. তোমার হাসি আমার হৃদয়ের সুখ।”</string>
    <string name="bengali52">“52. ভালোবাসা মানে শুধু একে অপরের পাশে থাকা।”</string>
    <string name="bengali53">“53. তুমি ছাড়া জীবনটা একদম ফাঁকা।”</string>
    <string name="bengali54">“54. তোমার চোখে আমার স্বপ্নের পৃথিবী দেখি।”</string>
    <string name="bengali55">“55. সত্যিকারের বন্ধুত্ব কখনও শেষ হয় না।"</string>
    <string name="bengali56">“56. বন্ধু মানে সুখ-দুঃখের সাথী।”</string>
    <string name="bengali57">“57. ভালো বন্ধু জীবনের সেরা সম্পদ।”</string>
    <string name="bengali58">“58. বন্ধুত্বের কোনও শর্ত নেই, শুধু ভালোবাসা থাকে।”</string>
    <string name="bengali59">“59. একজন প্রকৃত বন্ধু তোমার সমস্ত দুঃখ ভুলিয়ে দেয়।”</string>
    <string name="bengali60">“60. তোমার জন্য আমার হৃদয় কাঁদে, আর কিছু চাওয়ার নেই।”</string>
    <string name="bengali61">“61. তোমার জন্য আমি সমস্ত পৃথিবী জয় করতে চাই।”</string>
    <string name="bengali62">“62. ভালোবাসা কোনো সময় বা জায়গার উপর নির্ভর করে না।”</string>
    <string name="bengali63">“63. তোমার স্মৃতির সাথে আমি আনন্দিত থাকি।”</string>
    <string name="bengali64">“64. তোমার হৃদয়ের একটুকরো জায়গা নিয়ে আমি খুশি।”</string>
    <string name="bengali65">“65. তুমি আমার জীবন, তুমি আমার পৃথিবী।”</string>
    <string name="bengali66">“66. তোমার ছোঁয়া আমার হৃদয়কে ভরিয়ে দেয়।”</string>
    <string name="bengali67">“67. ভালোবাসা মানে শুধুই একে অপরকে ভালোবাসা, বুঝতে হবে না।”</string>
    <string name="bengali68">“68. তোমার চোখে আমি আমার সমস্ত সুখ খুঁজে পাই।”</string>
    <string name="bengali69">“69. তুমি আমার প্রথম ভালোবাসা এবং শেষ ভালোবাসা।”</string>
    <string name="bengali70">“70. তোমার হাসি আমার হৃদয়কে প্রশান্তি দেয়।”</string>
    <string name="bengali71">“71. তোমার জন্য আমি এই জীবন দেবোর মতো”</string>
    <string name="bengali72">“72. ভালোবাসা এমন একটি মন্ত্র, যা সবার হৃদয় জয় করে।”</string>
    <string name="bengali73">“73. তোমার জন্যই আমার জীবন সুন্দর এবং পূর্ণ।”</string>
    <string name="bengali74">“74. তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা সীমাহীন, অগাধ।”</string>
    <string name="bengali75">“75. তোমার স্মৃতিতে আমি সারাদিন বেঁচে থাকি।”</string>
    <string name="bengali76">“76. তোমার পাশে এসে আমার জীবন সম্পূর্ণ হয়ে যায়”</string>
    <string name="bengali77">“77. তোমার প্রতি আমার আবেগ কখনই শেষ হবে না”</string>
    <string name="bengali78">“78. তুমি আমার হৃদয়ের সবকিছু হয়ে ওঠ।”</string>
    <string name="bengali79">“79. তোমার জন্যই আমার পৃথিবী আলোয় ভরে ওঠে।”</string>
    <string name="bengali80">“80. তোমার সঙ্গে সময় কাটানো, আমার সবচেয়ে মূল্যবান মুহূর্ত।”</string>
    <string name="bengali81">“81. ভালোবাসা এক অনুভূতি যা ভাষা থেকে বেড়িয়ে আসে।”</string>
    <string name="bengali82">“82. তোমার সঙ্গে চিরকাল থাকার স্বপ্ন দেখি।”</string>
    <string name="bengali83">“83. তোমার জন্য আমার হৃদয় কাঁপে প্রতিক্ষণে।”</string>
    <string name="bengali84">“84. তুমি আমার জীবনের সবথেকে মূল্যবান উপহার।”</string>
    <string name="bengali85">“85. তোমার জন্য আমার হৃদয় প্রতিদিন উদ্দীপ্ত হয়।”</string>
    <string name="bengali86">“86. তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা অনন্ত, সীমাহীন।”</string>
    <string name="bengali87">“87. তোমার জন্য আমার হৃদয় ভরপুর হয়ে যায় ভালোবাসায়।”</string>
    <string name="bengali88">“88. তোমার হাসি আমার হৃদয়কে সুখে ভরে তোলে।”</string>
    <string name="bengali89">“89. তোমার জন্য আমি সব কিছু দিয়ে দিতে প্রস্তুত”</string>
    <string name="bengali90">“90. তোমার প্রেমই আমার জীবনের প্রেরণা।”</string>
    <string name="bengali91">“91. তোমার প্রতি আমার অনুভূতিগুলি প্রকাশের জন্য কোনো ভাষা যথেষ্ট নয়।”</string>
    <string name="bengali92">“92. তুমি আমার জীবনের স্বপ্ন এবং বাস্তবতা।”</string>
    <string name="bengali93">“93. তোমার ভালোবাসা আমার জীবনের চেয়ে বড় এবং মূল্যবান।”</string>
    <string name="bengali94">“94. তোমার জন্যই আমার হৃদয় ধুকপুক করে, আর কিছু চাই না।”</string>
    <string name="bengali95">“95. তোমার ভালোবাসায় আমি নিজেকে খুঁজে পাই প্রতিনিয়ত।”</string>
    <string name="bengali96">“96. তুমি আমার জন্য আমার সমস্ত খুশি এবং স্বপ্ন।”</string>
    <string name="bengali97">“97. তোমার ছোঁয়ায় আমার জীবন আলোকিত হয় প্রতিটি মুহূর্তে।”</string>
    <string name="bengali98">“98. তোমার হাসি আমার জীবনের সমস্ত দুঃখ ভুলিয়ে দেয়।”</string>
    <string name="bengali99">“99. তুমি আমার হৃদয়ের একটুকরো যা আমি কখনো ছাড়তে চাই না।”</string>
    <string name="bengali100">“100. তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা গভীর ও অবিরাম।”</string>
    <string name="bengali101">“101. তোমার জন্য আমি নিজেকে উৎসর্গ করব।”</string>
    <string name="bengali102">“102. তোমার ভালোবাসায় আমার জীবন পরিপূর্ণ হয়ে উঠেছে।”</string>
    <string name="bengali103">“103. তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা চিরন্তন এবং শুদ্ধ।”</string>
    <string name="bengali104">“104. তুমি আমার স্বপ্নের মানুষ, আমার একমাত্র ভালোবাসা।”</string>
    <string name="bengali105">“105. তোমার হৃদয়ের প্রতিটি অনুভূতি আমার জন্য অত্যন্ত মূল্যবান।”</string>
    <string name="bengali106">“106. তোমার সাথে প্রতিটি মুহূর্ত অনেক মূল্যবান।”</string>
    <string name="bengali107">“107. তুমি ছাড়া আমার পৃথিবী অচল, একদম শূন্য।”</string>
    <string name="bengali108">“108. তোমার ভালোবাসায় আমি নতুন জীবন খুঁজে পাই।”</string>
    <string name="bengali109">“109. তোমার সাথে ভালোবাসায় হারিয়ে যাওয়ার ইচ্ছা হয় প্রতিনিয়ত।”</string>
    <string name="bengali110">“110. তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা যেমন গভীর, তেমনই অবিরাম।”</string>
    <string name="bengali111">“111. তোমার নিঃশ্বাসে আমি আমার শান্তি খুঁজে পাই।”</string>
    <string name="bengali112">“112. তোমার সঙ্গে থাকার স্বপ্ন দেখাই আমার প্রতিটি রাতের।”</string>
    <string name="bengali113">“113. তুমি আমার একমাত্র, আমি আর কারও কথা ভাবি না।”</string>
    <string name="bengali114">“114. তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা কখনো ফুরাবে না।”</string>
    <string name="bengali115">“115. তোমার হাসিতে আমার হৃদয় গভীর আনন্দে ভরে যায়।”</string>
    <string name="bengali116">“116. তোমার জন্য আমি নিজেকে নিয়ন্ত্রণ করতে পারি না।”</string>
    <string name="bengali117">“117. তোমার ভালোবাসা ছাড়া আমার জীবন শূন্য।”</string>
    <string name="bengali118">“118. তোমার চোখ আমার হৃদয়কে শান্তি দেয়।”</string>
    <string name="bengali119">“119. তুমি আমার সব কষ্ট ভুলিয়ে দাও এক নিমেষে।”</string>
    <string name="bengali120">“120. তোমার ভালোবাসা আমার সবচেয়ে বড় শক্তি।”</string>
    <string name="bengali121">“121. তোমার প্রতি আমার অনুভূতিগুলি চিরন্তন এবং অবিনশ্বর।”</string>
    <string name="bengali122">“122. তোমার পাশে থাকা আমার জীবনের সেরা মুহূর্ত।”</string>
    <string name="bengali123">“123. তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা সবসময় অবিরাম, অপরিবর্তনীয়।”</string>
    <string name="bengali124">“124. তোমার স্মৃতি আমার হৃদয়ের এক বিশেষ স্থান দখল করে আছে।”</string>
    <string name="bengali125">“125. তোমার জন্য আমার হৃদয় কখনো শান্তি পায় না, শুধু ভালোবাসায় উদ্ভাসিত হয়।”</string>
    <string name="bengali126">“126. তুমি আমার সকল সুখ-দুঃখের সাথী।”</string>
    <string name="bengali127">“127. তোমার প্রেম আমার প্রাণের গভীর অনুভূতি।”</string>
    <string name="bengali128">“128. তোমার ভালোবাসায় আমি নিজেকে খুঁজে পাই প্রতিটি দিন।”</string>
    <string name="bengali129">“129. তোমার কথা ছাড়া আমার কোনো স্বপ্ন পূর্ণ হয় না।”</string>
    <string name="bengali130">“130. তোমার জন্যই আমার পৃথিবী এত সুন্দর এবং পূর্ণ।”</string>
    <string name="bengali131">“131. তোমার সাথে আমার সম্পর্ক শুধুই ভালোবাসার বন্ধন।”</string>
    <string name="bengali132">“132. তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা চিরকালীন, সমুদ্রের মতো।”</string>
    <string name="bengali133">“133. তোমার ছোঁয়ায় আমার সমস্ত দুঃখ ভুলে যাই।”</string>
    <string name="bengali134">“134. তোমার হাসিতে আমি নতুন জীবনের সন্ধান পাই।”</string>
    <string name="bengali135">“135. তুমি ছাড়া আমার জীবন অসম্পূর্ণ এবং শূন্য।”</string>
    <string name="bengali136">“136. তোমার ভালোবাসায় আমি প্রতিদিন নতুন জন্ম পাই।”</string>
    <string name="bengali137">“137. তোমার প্রতি আমার অনুভূতিগুলি অবিরাম, চিরন্তন।”</string>
    <string name="bengali138">“138. তোমার চোখের ভাষা আমার হৃদয়ের গোপন কথাগুলো বলে দেয়।”</string>
    <string name="bengali139">“139. তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা কোন সীমান্তে আটকে নেই।”</string>
    <string name="bengali140">“140. তোমার জন্য আমার হৃদয় চিরকাল সজাগ, চিরন্তন।”</string>
    <string name="bengali141">“141. তোমার পাশে থাকলে সব ঝড়ও শান্ত হয়।”</string>
    <string name="bengali142">“142. তুমি আমার জীবনের সবকিছু, আর কিছু চাওয়ার নেই।”</string>
    <string name="bengali143">“143. তোমার ভালোবাসায় আমি হারিয়ে যেতে চাই প্রতিটি মুহূর্তে।”</string>
    <string name="bengali144">“144. তোমার স্মৃতি আমার হৃদয়ের একটি অংশ হয়ে আছে চিরকাল।”</string>
    <string name="bengali145">“145. তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা কখনো শেষ হবে না, শুধু আরও বেড়ে যাবে।”</string>
    <string name="bengali146">“146. তোমার ভালোবাসাই আমার সব সুখের উৎস।”</string>
    <string name="bengali147">“147. তোমার অনুরাগে আমি সব বাধা জয় করি।”</string>
    <string name="bengali148">“148. তুমি ছাড়া এই পৃথিবী শুধু এক ফাঁকা স্থান।”</string>
    <string name="bengali149">“149. তোমার ভালোবাসায় আমি চিরন্তন শান্তি পাই।”</string>
    <string name="bengali150">“150. তোমার সাথে একটুকরো চিরন্তন সময় কাটানোর স্বপ্ন দেখি।”</string>
    <string name="bengali151">“151. তোমার ভালোবাসায় আমি সারাজীবন অমিতশক্তি অনুভব করি।”</string>
    <string name="bengali152">“152. তোমার ছাড়া আমার জীবনের কোনো অর্থ নেই।”</string>
    <string name="bengali153">“153. তোমার প্রেমে আমি দিন দিন আরও বেশি জড়িয়ে পড়ি।”</string>
    <string name="bengali154">“154. তোমার চোখে আমি আমার সমস্ত স্বপ্ন দেখতে পাই।”</string>
    <string name="bengali155">“155. তোমার সঙ্গে কাটানো প্রতিটি মুহূর্ত আমার জীবনের সেরা মুহূর্ত।”</string>
    <string name="bengali156">“156. তোমার কাছে আমার হৃদয় চিরন্তনভাবে আবদ্ধ।”</string>
    <string name="bengali157">“157. তোমার ভালোবাসাই আমার জীবনের সমস্ত ঝুঁকি সহজ করে দেয়।”</string>
    <string name="bengali158">“158. তোমার ভালোবাসায় আমি নতুন জীবনের সন্ধান পাই প্রতিনিয়ত।”</string>
    <string name="bengali159">“159. তোমার হাসিতে আমার সমস্ত দুঃখ ম্লান হয়ে যায়।”</string>
    <string name="bengali160">“160. তোমার জন্য আমি যা চাই, শুধু তোমার সুখ ও হাসি।”</string>
    <string name="bengali161">“161. তুমি আমার পৃথিবীর সমস্ত আলো, তোমার ছাড়া কিছুই নেই।”</string>
    <string name="bengali162">“162. তোমার ভালোবাসা আমার জীবনের সবচেয়ে বড় প্রাপ্তি।”</string>
    <string name="bengali163">“163. তোমার পাশে দাঁড়িয়ে আমি সাফল্যের শিখর ছুঁতে পারি।”</string>
    <string name="bengali164">“164. তোমার ভালোবাসা আমার জীবনের সব ঝামেলা সহজ করে দেয়।”</string>
    <string name="bengali165">“165. তোমার জন্য আমি প্রতিদিন নতুন স্বপ্ন দেখি।”</string>
    <string name="bengali166">“166. তোমার মুখের হাসিতে আমার সমস্ত দুঃখ মুছে যায়।”</string>
    <string name="bengali167">“167. তোমার জন্য আমি পৃথিবীটাকে নতুনভাবে দেখছি।”</string>
    <string name="bengali168">“168. তোমার ভালোবাসায় আমি চিরকাল একে অপরের জন্য বেঁচে থাকি।”</string>
    <string name="bengali169">“169. তোমার সঙ্গে প্রতিটি দিন একটি নতুন রোমাঞ্চকর অধ্যায়।”</string>
    <string name="bengali170">“170. তোমার জন্য আমার হৃদয় চিরন্তন প্রেমে আবদ্ধ।”</string>
    <string name="bengali171">“171. তোমার সাথে আমি আমার সারা জীবন কাটাতে চাই।”</string>
    <string name="bengali172">“172. তোমার ভালোবাসা আমার হৃদয়ে শান্তি ও প্রশান্তি আনে।”</string>
    <string name="bengali173">“173. তোমার হাসি আমার সব দুঃখ ভুলিয়ে দেয়।”</string>
    <string name="bengali174">“174. তোমার জন্য আমার প্রতিটি স্নেহ অমিতব্যয়ী এবং গভীর।”</string>
    <string name="bengali175">“175. তোমার ভালোবাসা আমার সব কষ্ট দূর করে দেয়।”</string>
    <string name="bengali176">“176. তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা অমিত চিরন্তন।”</string>
    <string name="bengali177">“177. তোমার জন্য আমি পৃথিবী জয় করব, শুধু তোমার জন্য।”</string>
    <string name="bengali178">“178. তুমি আমার জন্য স্বর্গীয় সুখের অন্যতম।”</string>
    <string name="bengali179">“179. তোমার ভালোবাসা ছাড়া আমি এক বেদনাহীন জীবন কল্পনা করিও না।”</string>
    <string name="bengali180">“180. তোমার প্রতি আমার আবেগ অবিরাম, চিরকালীন।”</string>
    <string name="bengali181">“181. তোমার জন্য আমার সমস্ত হৃদয় ছুঁয়ে যায় প্রতিদিন।”</string>
    <string name="bengali182">“182. তুমি আমার জীবনের শ্রেষ্ঠ উপহার, যাকে আমি ভালবাসি সর্বোচ্চ।”</string>
    <string name="bengali183">“183. তোমার ভালোবাসায় আমি শান্তি, স্নেহ, ও ভালবাসার সমস্ত অনুভূতি অনুভব করি।”</string>
    <string name="bengali184">“184. তুমি আমার প্রাণের স্বপ্ন, প্রতিটি দিনের আলো।”</string>
    <string name="bengali185">“185. তোমার ভালোবাসায় আমি পৃথিবী জয় করি প্রতিনিয়ত।”</string>
    <string name="bengali186">“186. তোমার উপস্থিতি আমার জীবনের সব কিছু পূর্ণ করে দেয়।”</string>
    <string name="bengali187">“187. তুমি আমার হৃদয়ের মুকুট, সর্বোচ্চ শীর্ষস্থান অধিকার করেছ।”</string>
    <string name="bengali188">“188. তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা চিরন্তন, সীমানাহীন।”</string>
    <string name="bengali189">“189. তুমি আমার জীবনের সকল প্রাপ্তি, আনন্দ ও শান্তি।”</string>
    <string name="bengali190">“190. তোমার ভালোবাসা ছাড়া জীবন অসম্পূর্ণ।”</string>
    <string name="bengali191">“191. তোমার হাসিতে আমি নতুন জীবন খুঁজি।”</string>
    <string name="bengali192">“192. তুমি আমার হৃদয়ের অমূল্য রত্ন, যাকে আমি সযত্নে আগলে রাখতে চাই।”</string>
    <string name="bengali193">“193. তোমার জন্য আমার হৃদয় গভীর অনুভূতি নিয়ে অপেক্ষা করে।”</string>
    <string name="bengali194">“194. তুমি আমার হৃদয়ের গভীরে বাস করো, চিরকাল।”</string>
    <string name="bengali195">“195. তোমার ভালোবাসায় আমি জীবন খুঁজে পাই প্রতিনিয়ত।”</string>
    <string name="bengali196">“196. তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা চিরন্তন, অবিনশ্বর।”</string>
    <string name="bengali197">“197. তোমার জন্যই আমি সারাটা জীবন পূর্ণ, সুন্দর এবং সুখী।”</string>
    <string name="bengali198">“198. তোমার সঙ্গে জীবনটি অনেক বেশি সুন্দর হয়ে ওঠে।”</string>
    <string name="bengali199">“199. তোমার হাসিতে আমি একটি নতুন পৃথিবী খুঁজি।”</string>
    <string name="bengali200">“200. তোমার সঙ্গে আমি একটি সুরেলা জীবন গড়তে চাই।”</string>
    <string name="bengali201">“201. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে বড় আশীর্বাদ।”</string>
    <string name="bengali202">“202. তোমার ভালোবাসার ছোঁয়ায় আমার জীবন স্বর্গের মতো লাগে।”</string>
    <string name="bengali203">“203. তোমার মিষ্টি হাসির মাঝেই আমার পৃথিবী বাঁধা।”</string>
    <string name="bengali204">“204. তুমি আমার হৃদয়ের গভীরে লেখা এক চিরন্তন কবিতা।”</string>
    <string name="bengali205">“205. তোমার প্রতি আমার অনুভূতি এক নিঃশেষিত ভালোবাসার গল্প।”</string>
    <string name="bengali206">“206. ভালোবাসা মানে শুধু তুমি আর আমি, চিরকাল একসাথে।”</string>
    <string name="bengali207">“207. তোমার চোখের তারায় আমার ভালোবাসার পৃথিবী আঁকা।”</string>
    <string name="bengali208">“208. যতবার তোমার দিকে তাকাই, মনে হয় স্বপ্ন দেখছি।”</string>
    <string name="bengali209">“209. তুমি আমার হৃদয়ের এমন এক গান, যা চিরকাল বাজবে।”</string>
    <string name="bengali210">“210. তুমি ছাড়া জীবনটা যেন রংহীন ক্যানভাস।”</string>
    <string name="bengali211">“211. তোমার উপস্থিতিতেই আমার জীবন পরিপূর্ণতা পায়।”</string>
    <string name="bengali212">“212. তুমি আমার হৃদয়ের সেই আলোকিত গল্প, যা কখনও শেষ হবে না।”</string>
    <string name="bengali213">“213. ভালোবাসা মানে শুধু তুমি, শুধু আমাদের গল্প।”</string>
    <string name="bengali214">“214. তোমার হাত ধরেই আমি ভালোবাসার প্রকৃত সংজ্ঞা শিখেছি।”</string>
    <string name="bengali215">“215. তুমি আমার হৃদয়ের সবথেকে কোমল অনুভূতি।”</string>
    <string name="bengali216">“216. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে সুন্দর অধ্যায়।”</string>
    <string name="bengali217">“217. তোমার ভালোবাসাই আমার হৃদয়ের শ্রেষ্ঠ সম্পদ।”</string>
    <string name="bengali218">“218. তোমার এক চিলতে হাসি আমাকে হাজার সুখ এনে দেয়।”</string>
    <string name="bengali219">“219. তুমি আকাশের তারার মতো, সবসময় আমার জীবনে আলো দাও।”</string>
    <string name="bengali220">“220. তোমার সঙ্গে কাটানো প্রতিটি মুহূর্ত আমার জীবনের সেরা উপহার।”</string>
    <string name="bengali221">“221. তুমি আমার হৃদয়ের সেই কবিতা, যা কখনো শেষ হবে না।”</string>
    <string name="bengali222">“222. তোমার ভালোবাসায় আমি প্রতিদিন নতুন করে বেঁচে উঠি।”</string>
    <string name="bengali223">“223. তুমি আমার জীবনের সেই গল্প, যা আমি বারবার পড়তে চাই।”</string>
    <string name="bengali224">“224. তোমার অস্তিত্বই আমার জীবনের সবচেয়ে সুন্দর অধ্যায়।”</string>
    <string name="bengali225">“225. তোমার প্রতিটি স্পর্শ আমার হৃদয়ে প্রেমের রং ছড়িয়ে দেয়।”</string>
    <string name="bengali226">“226. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে উজ্জ্বল নক্ষত্র।”</string>
    <string name="bengali227">“227. তোমার ভালোবাসাই আমার পৃথিবীকে স্বপ্নের মতো করে তোলে।”</string>
    <string name="bengali228">“228. আমার সুখ মানে তোমার হাত ধরে চিরকাল হাঁটা।”</string>
    <string name="bengali229">“229. তুমি ছাড়া এই পৃথিবীটাই যেন অর্থহীন লাগে।”</string>
    <string name="bengali230">“230. তোমার ভালোবাসার ছোঁয়ায় আমার হৃদয় প্রতিনিয়ত সজীব হয়ে ওঠে।”</string>
    <string name="bengali231">“231. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে মিষ্টি অনুভূতি।”</string>
    <string name="bengali232">“232. তোমার হাসির জন্য আমি পুরো পৃথিবীর হাসি ছেড়ে দিতে পারি।”</string>
    <string name="bengali233">“233. তুমি আমার হৃদয়ের সেই সুর, যা আমি সারাজীবন শুনতে চাই।”</string>
    <string name="bengali234">“234. আমার হৃদয়ের প্রতিটি স্পন্দনে তোমার নাম লেখা আছে।”</string>
    <string name="bengali235">“235. তোমার ভালোবাসা আমার জীবনের শ্রেষ্ঠ উপহার।”</string>
    <string name="bengali236">“236. তুমি আমার হৃদয়ের সেই আলো, যা কখনো নিভে যায় না।”</string>
    <string name="bengali237">“237. তোমার পাশে থাকলেই জীবনটা রঙিন মনে হয়।”</string>
    <string name="bengali238">“238. তোমার ভালোবাসাই আমার হৃদয়ের একমাত্র ঠিকানা।”</string>
    <string name="bengali239">“239. তুমি আমার স্বপ্নের রাজ্যে বসবাস করা এক সুন্দর অনুভূতি।”</string>
    <string name="bengali240">“240. তোমার ভালোবাসায় আমি খুঁজে পাই অনন্ত প্রশান্তি।”</string>
    <string name="bengali241">“241. তুমি আমার জীবনের সেই গল্প, যা কখনো শেষ হোক চাই না।”</string>
    <string name="bengali242">“242. তোমার স্পর্শেই আমি ভালোবাসার সত্যিকার অর্থ খুঁজে পাই।”</string>
    <string name="bengali243">“243. তুমি আমার জীবনের একমাত্র স্বপ্ন, যা বাস্তবে পেয়েছি।”</string>
    <string name="bengali244">“244. তোমার মায়াবী চোখের দিকে তাকালে আমি পুরো পৃথিবী ভুলে যাই।”</string>
    <string name="bengali245">“245. তোমার ভালোবাসার ছোঁয়ায় জীবনটা স্বপ্নের মতো সুন্দর হয়ে যায়।”</string>
    <string name="bengali246">“246. তুমি আমার হৃদয়ের সেই গান, যা কখনো ফুরাবে না।”</string>
    <string name="bengali247">“247. তোমার ভালোবাসায় আমার প্রতিটি সকাল শুরু হয় হাসিমুখে।”</string>
    <string name="bengali248">“248. তুমি আমার জীবনের সেই সুখ, যা আমি সারাজীবন আঁকড়ে ধরে রাখতে চাই।”</string>
    <string name="bengali249">“249. তুমি ছাড়া আমার হৃদয়ের সব অনুভূতি অসম্পূর্ণ।”</string>
    <string name="bengali250">“250. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে মধুর অভ্যাস।”</string>
    <string name="bengali251">“251. তোমার প্রতিটি কথা আমার হৃদয়ে গভীর দাগ কেটে যায়।”</string>
    <string name="bengali252">“252. তুমি আমার জীবনের সেই উপহার, যা আমি সারাজীবন আগলে রাখবো।”</string>
    <string name="bengali253">“253. তুমি আমার হৃদয়ের একমাত্র ঠিকানা, যেখানে আমি সব দুঃখ ভুলে যাই।”</string>
    <string name="bengali254">“254. তোমার প্রেমের ছোঁয়ায় জীবনটা যেন এক অপূর্ব রঙিন ক্যানভাস।”</string>
    <string name="bengali255">“255. তুমি আমার সেই স্বপ্ন, যা আমি প্রতিদিন বুনতে চাই।”</string>
    <string name="bengali256">“256. তোমার ভালোবাসাই আমার বেঁচে থাকার সবচেয়ে বড় কারণ।”</string>
    <string name="bengali257">“257. তোমার এক ফোঁটা ভালোবাসায় আমি সাগরের মতো সুখ খুঁজে পাই।”</string>
    <string name="bengali258">“258. তুমি আমার হৃদয়ের সেই মধুর শব্দ, যা কখনো থামবে না।”</string>
    <string name="bengali259">“259. তোমার হাত ধরলেই জীবনটা অনেক সহজ আর সুন্দর মনে হয়।”</string>
    <string name="bengali260">“260. তুমি আমার হৃদয়ের সেই নীল আকাশ, যেখানে আমি নির্ভয়ে উড়তে পারি।”</string>
    <string name="bengali261">“261. তুমি আমার হৃদয়ের সেই আগুন, যা কখনো নিভে যাবে না।”</string>
    <string name="bengali262">“262. তোমার ভালোবাসার ছোঁয়া আমার রক্তে মিশে গেছে চিরদিনের জন্য।”</string>
    <string name="bengali263">“263. তোমার চোখে একবার তাকালেই আমি হাজার বছর হারিয়ে যেতে পারি।”</string>
    <string name="bengali264">“264. তুমি আমার হৃদয়ের সেই নেশা, যা কোনোদিন কাটবে না।”</string>
    <string name="bengali265">“265. তোমার ঠোঁটের হাসিতে আমি আমার পৃথিবী খুঁজে পাই।”</string>
    <string name="bengali266">“266. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে সুন্দর কবিতা, যা আমি প্রতিদিন পড়তে চাই।”</string>
    <string name="bengali267">“267. তোমার নামই আমার হৃদয়ের সবচেয়ে প্রিয় সুর।”</string>
    <string name="bengali268">“268. তোমার ছোঁয়ায় হৃদয়ের প্রতিটি অনুভূতি জেগে ওঠে।”</string>
    <string name="bengali269">“269. তুমি আমার রাতের সেই চাঁদ, যার আলোয় আমি পথ খুঁজি।”</string>
    <string name="bengali270">“270. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে মিষ্টি কাহিনি, যা কখনো শেষ হবে না।”</string>
    <string name="bengali271">“271. তোমার ঠোঁটের এক ফোঁটা হাসির জন্য আমি হাজার রাত নির্ঘুম কাটাতে পারি।”</string>
    <string name="bengali272">“272. তুমি আমার হৃদয়ের সেই চাবি, যা একমাত্র তোমার হাতেই মানায়।”</string>
    <string name="bengali273">“273. তোমার হাত ধরে হাঁটতে হাঁটতে আমি সারা জীবন কাটিয়ে দিতে চাই।”</string>
    <string name="bengali274">“274. তোমার সঙ্গে কাটানো এক মুহূর্ত আমার পুরো জীবনের চেয়ে মূল্যবান।”</string>
    <string name="bengali275">“275. তোমার ভালোবাসা ছাড়া আমার জীবনটা এক ফাঁকা বইয়ের মতো।”</string>
    <string name="bengali276">“276. তোমার চোখের তারায় আমি আমার ভালোবাসার প্রতিচ্ছবি দেখি।”</string>
    <string name="bengali277">“277. তুমি আমার হৃদয়ের সেই গল্প, যা আমি প্রতিদিন লিখতে চাই।”</string>
    <string name="bengali278">“278. তোমার সঙ্গে কাটানো প্রতিটি রাত যেন স্বপ্নের চেয়েও সুন্দর।”</string>
    <string name="bengali279">“279. তোমার চুম্বনই আমার হৃদয়ের সবচেয়ে প্রিয় আবেগ।”</string>
    <string name="bengali280">“280. তুমি আমার জীবনের সেই অমর প্রেম, যা কখনো পুরানো হবে না।”</string>
    <string name="bengali281">“281. তোমার স্পর্শে আমার হৃদয় নতুন করে বেঁচে ওঠে।”</string>
    <string name="bengali282">“282. তুমি আমার স্বপ্নের সেই গল্প, যা আমি প্রতিদিন বুনতে চাই।”</string>
    <string name="bengali283">“283. তোমার ভালোবাসায় আমি হারিয়ে যেতে চাই চিরদিনের জন্য।”</string>
    <string name="bengali284">“284. তোমার কণ্ঠের প্রতিটি শব্দ আমার হৃদয়ে সুর তোলে।”</string>
    <string name="bengali285">“285. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে সুন্দর মুহূর্তের কারণ।”</string>
    <string name="bengali286">“286. তোমার চোখের মাঝে আমি আমার পুরো পৃথিবী দেখতে পাই।”</string>
    <string name="bengali287">“287. তুমি আমার হৃদয়ের সেই রং, যা আমার জীবনকে রাঙিয়ে দেয়।”</string>
    <string name="bengali288">“288. তোমার পাশে থাকলে আমি সব কিছু ভুলে যেতে পারি।”</string>
    <string name="bengali289">“289. তুমি আমার হৃদয়ের সেই চাবি, যা কেবল তোমার হাতেই মানায়।”</string>
    <string name="bengali290">“290. তোমার ভালোবাসাই আমার অস্তিত্বের সবচেয়ে মিষ্টি অনুভূতি।”</string>
    <string name="bengali291">“291. তোমার ঠোঁটের এক চিলতে হাসিই আমার দিনের সবচেয়ে সুন্দর মুহূর্ত।”</string>
    <string name="bengali292">“292. তোমার সঙ্গে কাটানো এক মুহূর্তের জন্য আমি শত বছর অপেক্ষা করতে পারি।”</string>
    <string name="bengali293">“293. তুমি আমার হৃদয়ের সেই আলো, যা কোনোদিন ম্লান হবে না।”</string>
    <string name="bengali294">“294. তোমার ভালোবাসা আমার হৃদয়ের একমাত্র চাওয়া।”</string>
    <string name="bengali295">“295. তোমার সঙ্গে থাকার প্রতিটি মুহূর্ত যেন ভালোবাসার এক কবিতা।”</string>
    <string name="bengali296">“296. তোমার ছোঁয়ায় আমার হৃদয়ের প্রতিটি অনুভূতি জেগে ওঠে।”</string>
    <string name="bengali297">“297. তোমার ভালোবাসা আমার হৃদয়ের সবচেয়ে নিরাপদ আশ্রয়।”</string>
    <string name="bengali298">“298. তুমি আমার জীবনের সেই গল্প, যা কখনো শেষ হবে না।”</string>
    <string name="bengali299">“299. তোমার স্পর্শে আমার হৃদয় প্রেমের এক নতুন সুর তোলে।”</string>
    <string name="bengali300">“300. তুমি আমার পৃথিবীর সবচেয়ে সুন্দর উপহার।”</string>
    <!--HINDI QUATEES -->

    <string name="hindi1">“1. Chupke se teri yaadon mein kho jaata hai dil, Ishq ke is safar mein, tera hi intezaar hai!.”</string>
    <string name="hindi2">“2. Umr Nahi Thi Ishq Karne Ki Bas Ek Chehra Dekha Aur Gunah Kar Baithe.”</string>
    <string name="hindi3">“3. Tere pyaar ne diya hai mujhe ek naya asmaan, tujhse hi toh mera har ek armaan.”</string>
    <string name="hindi4">“4. Aapke Pyar Ne Mera Jivan Badal Diya Hai, Aap Mere Liye Sab Kuch Ho!”</string>
    <string name="hindi5">“5. Mohabbat ka rang chamakta hai, Dil ki baaton mein teri yaad hai.”</string>
    <string name="hindi6">“6. Tumhari muskurahat meri duniya hai, aur tum meri zindagi.”</string>
    <string name="hindi7">“7. Tumhare bina meri dhadkan adhuri hai, kyunki tu meri zindagi ka ek hissa hai. I love you, mere jaan.”</string>
    <string name="hindi8">“8. Tum mere liye sabse khaas ho,aur tumhe khona mere liye asambhav hai.love you, meri jaaneman.”</string>
    <string name="hindi9">“9. Tum mere dil ki dharkan ho, aur tumhare bina jeena mere liye asambhav hai. I love you, meri jaan.”</string>
    <string name="hindi10">“10. Tum mere dil ke sabse khaas ho, aur yeh pyaar hamesha tumse hai.”</string>
    <string name="hindi11">“11. Tum meri saans ho, tum meri zindagi ho. Tumhare bina meri duniya adhoori hai."</string>
    <string name="hindi12">“12. Tere liye mere dil mein itna pyar hai ki samandar bhi sharma jaye. I love you so much!”</string>
    <string name="hindi13">“13. Teri har baat mere dil ko chhu jati hai, tu hai meri zindagi ka sabse gehra rishta. I love you so much!”</string>
    <string name="hindi14">“14. Tumse pyaar karti hoon, aur main tumse prem bhi karte hoon. Love you,meri jaan!"</string>
    <string name="hindi15">“15. Jab tum paas hoti ho, mujhe duniya ki koi fikar nahi hoti. I love you too, sweetheart!”</string>
    <string name="hindi16">“16. Tumhari hansi meri zindagi ka sabse khoobsurat rang hai. I love you too, jaan!”</string>
    <string name="hindi17">“17. Tumse pyar hai, meri jaan. Tum meri saanson ki zaroorat ho aur dil ki dhadkan ho."</string>
    <string name="hindi18">“18. Tumse pyar hai, meri jaan. You are the sunshine of my life, and I love you more than words can express.”</string>
    <string name="hindi19">“19. Tujhe khone ka khayal bhi sehn nahi kar sakta, my love. I love you endlessly.”</string>
    <string name="hindi20">“20. Tum meri zindagi ka anmol ratan ho, meri pyari. I love you with all my heart and soul."</string>
    <string name="hindi21">“21. Tumse pyaar hai, aur yeh pyaar hamesha rahega. You are my forever love.”</string>
    <string name="hindi22">“22. Tum mere liye zameen ki tarah ho, aur main tumhari aasman banunga. I love you forever.”</string>
    <string name="hindi23">“23. Jabse tum meri zindagi mein aaye ho, mere dil mein sirf ek hi baat hai: Tumse pyaar hai, aur hamesha rahega.”</string>
    <string name="hindi24">“24. Tum ho meri khushi, meri khwaish, aur meri zindagi ka maksad. I will love you endlessly.”</string>
    <string name="hindi25">“25. Humara pyaar koi mausam nahi hai, woh samay ke aage bhi chalega. I love you forever and beyond..”</string>
    <string name="hindi26">“26. Tum meri saans ho, meri dhadkan ho, meri zindagi ki sabse khoobsurat kahani. I will love you till eternity.”</string>
    <string name="hindi27">“27. Meri zindagi ka maksad hai tumhara saath paana. Tumse pyaar karne ka iraada hamesha hai.”</string>
    <string name="hindi28">“28. Jab tak saanse chalegi, tab tak tumse pyaar karenge. You are my forever love.”</string>
    <string name="hindi29">“29. Tum meri roshni ho and I promise to be your shadow forever. I love you unconditionally.”</string>
    <string name="hindi30">“30. Tum meri duniya ho, meri khushi ka sabse bada aaina. I will love you for eternity and beyond."</string>
    <string name="hindi31">“31. পmain Tumhaarii pahlii kiS, det yaa pyaar Na baNuun lekiN aakhrii zaruur baNNaa caahuNgaa.”</string>
    <string name="hindi32">“32. SabSe acchaa lagTaa hai jab aap uSke Taraf Dekho aur vah Tumhe pahle Se hii ghuur rahaa ho."</string>
    <string name="hindi33">“33. merii SabSe maNpaSaND jagah Tumhaare SaaTH kii koii bhii jagah hai.”</string>
    <string name="hindi34">“34. main apNii ziNDagii Dobaaraa jii SakTaa To Tumhe aur jalDii dhuuNdh leTaa.”</string>
    <string name="hindi35">“35. main Tumhaarii SabSe paSaNDiidaa NamaSTe aur SabSe kathiN alviDaa hoNaa caahTaa huun.”</string>
    <string name="hindi36">“36. main jahaan bhii Dekhuun Tumhaare pyaar kii yaaD DilaaTii hai. Tum merii DuNiyaa ho”</string>
    <string name="hindi37">“37. pyaar havaa kii Tarah hai - aap uSe Dekh Nahii SakTe lekiN mahSuuS kar SakTe hain.”</string>
    <string name="hindi38">“38. agar mujhe Samajh aayaa hai ki pyaar kyaa hai, To vah Tumhaarii vajah Se hai.”</string>
    <string name="hindi39">“39. main Tumhe DekhTaa huun To mujhe apNii puurii ziNDagii SaamNe Dikhaaii DeTii hai.”</string>
    <string name="hindi40">“40. pyaar karNaa kuch bhii Nahiin hoTaa. kiSiikaa pyaar paaNaa THodaa acchaa hoTaa hai. lekiN SabSe acchaa hoTaa hai pyaar karNaa aur baDle mein pyaar milNaa.”</string>
    <string name="hindi41">“41. main kaSam Se kahTaa huun ki main TumSe abhii jiTNaa pyaar karTaa huun uSSe zyaaDaa karNaa NaamumkiN hai, lekiN yah bhii jaaNTaa huun ki kal karuNgaa.”</string>
    <string name="hindi42">“42. mujhe Swarg kii zaruuraT Nahiin kyonki mujhe Tum mil gayii ho. mujhe SapNon kii zaruuraT Nahiin kyonki Tum mere paaS ho.”</string>
    <string name="hindi43">“43. maiNe agar apNe ziNDagii mein kuch Sahii kiyaa hai To vah THaa Tumhe apNaa Dil DeNaa.”</string>
    <string name="hindi44">“44. main jab Tumhaare SaaTH hoTaa huun To zyaaDaa apNe jaiSaa hoTaa huun.”</string>
    <string name="hindi45">“45. mere lie hamesaa ek TuufaaN ke baaD kaa iNDraDHaNus jaiSii hoNe ke lie surkiyaa."</string>
    <string name="hindi46">“46. Tere saath hi meri duniya, tere bina kya wajood mera.”</string>
    <string name="hindi47">“47. Har khushi se khubsurat tera mera saath hai, tujhse hi roshni meri raat hai.”</string>
    <string name="hindi48">“48. Tu hi meri duaon ka asar, tu hi meri jeene ki wajah”</string>
    <string name="hindi49">“49. Mohabbat mein teri, meri khudai lost hai, tu saath hai toh, har raasta easy hai.”</string>
    <string name="hindi50">“50. Mohabbat mein teri, meri khudai lost hai, tu saath hai toh, har raasta easy hai.”</string>
    <string name="hindi51">“51. Tujhse milne ki dua, subah shaam karta hoon, teri chahat mein, dil ye beqarar hai.”</string>
    <string name="hindi52">“52. Tere haseen chehre pe, meri nazar kyun nahi hat’ti, teri ek muskurahat pe, kyun dil mera phisal jaata hai.”</string>
    <string name="hindi53">“53. Har lamha tere saath bitana chahta hoon, teri baahon mein hi jeena marna chahta hoon”</string>
    <string name="hindi54">“54. Tere pyaar ka ehsaas hi kuch alag hai, tu mere saath hai toh lagta hai jaise kuch khaas hai.”</string>
    <string name="hindi55">“55. Tu jo mili, zindagi muskurane lagi, tere saath hi, meri har khushiyan aane lagi”</string>
    <string name="hindi56">“56. Tera attitude bhi kya kamal hai, dil ko touch kare bina signal nahin jaata.”</string>
    <string name="hindi57">“57. Mere pyaar ka style tu dekh, tere bina ek pal bhi live nahin hota”</string>
    <string name="hindi58">“58. Tu meri queen, main tera king, together we are everything.”</string>
    <string name="hindi59">“59. Tere saath life colorful hai, without you, it’s just not wonderful.”</string>
    <string name="hindi60">“60. Teri har baat mein, mera dil bas jaata hai, tere saath mein, har mushkil aasan ho jaata hai.”</string>
    <string name="hindi61">“61. Tujhse hi toh meri mornings bright hai, tere bina, kuch bhi right nahi lagta.”</string>
    <string name="hindi62">“62. Har waqt, teri yaadon mein khoya rehta hoon, tere pyaar mein hi, soya rehta hoon.”</string>
    <string name="hindi63">“63. Tere pyaar ne diya hai mujhe ek naya asmaan, tujhse hi toh mera har ek armaan.”</string>
    <string name="hindi64">“64. Zindagi mein tera aana, ek khubsurat tohfa ban gaya, har pal tere saath, ek khwaab sa lagta hai.”</string>
    <string name="hindi65">“65. Tere pyaar ne zindagi ko, ek nayi meaning di hai, tere saath, har din special si lagti hai.”</string>
    <string name="hindi66">“66. Har saans mein tu basa hai, zindagi, tujhse hi toh meri khaas hai”</string>
    <string name="hindi67">“67. Zindagi ke har mod pe, tera saath chahiye, tere pyaar mein hi, meri zindagi bahaar hai.”</string>
    <string name="hindi68">“68. Fake love ki kahaniyaan, dil ko bahut satati hain, sachche pyaar ki talash mein, aankhein pathra jaati hain.”</string>
    <string name="hindi69">“69. Tere vaade aur wafaa, sab jhoot nikle, dil se khelna kya tujhe, acha laga?”</string>
    <string name="hindi70">“70. Socha tha pyaar tujhse, ek khwab sajaya tha, tera fake love dekh, dil toot gaya.”</string>
    <string name="hindi71">“71. Our love shines brighter than the stars, brings sweetness even in the bitterness of life.”</string>
    <string name="hindi72">“72. Dil se dekho, duniya hai rangeen..”</string>
    <string name="hindi73">“73. Tum meri duniya ho, meri khushi ka sabse bada aaina. I will love you for eternity and beyond.”</string>
    <string name="hindi74">“74. Tum meri roshni ho and I promise to be your shadow forever. I love you unconditionally.”</string>
    <string name="hindi75">“75. Tum meri duniya ho, meri khushi ka sabse bada aaina. I will love you for eternity and beyond.   ”</string>
    <string name="hindi76">“76. Chhoti si hai, hans ke jiyo,Bhool dard saare, dil se jiyo..”</string>
    <string name="hindi77">“77. Chupke se aakar dil mein utar jaati hai,Mohabbat ke naam se hi duniya savar jaati hai..”</string>
    <string name="hindi78">“78. Khwaab adhoore hi acche hote hain,Poore ho jaayein to koi aur khwaab dhoondhna padta hai.”</string>
    <string name="hindi79">“79. Ishq wo khel nahi jo khela jaye,Ishq wo dua hai jo dil se kiya jaye..”</string>
    <string name="hindi80">“80. Dosti naam hai sukh-dukh ki kahani ka,Dosti raaz hai sada muskurane ka.”</string>
    <string name="hindi81">“81. Baat woh karni hai jo dil ko chu jaaye,Shabdon ka wazan khud-bakhud samajh aa jaaye.”</string>
    <string name="hindi82">“82. Ek roshni si dil mein jagi hai,Shayad yehi baat mohabbat bani hai.”</string>
    <string name="hindi83">“83. Chhupaya bahut tha dard ko maine,Magar aansuon ne saazish kar li bayaan hone ki.”</string>
    <string name="hindi84">“84. Safar khud ka khud banate hain hum,Manzil tak pahuch kar ruk jaate hain hum.”</string>
    <string name="hindi85">“85. Tere hone se muskaan hai,Tujhse hi to yeh zindagi asaan hai.”</string>
    <string name="hindi86">“86. Khamoshi ke paas bhi ek zubaan hoti hai,Jo sirf dil se samjhi jaati hai..”</string>
    <string name="hindi87">“87. Gir ke sambhalna hi zindagi ka rang hai,Himmat se badhne ka hi to maza alag hai.”</string>
    <string name="hindi88">“88. Chaand ke saath ek shikayat hai,Woh raat bhar jagta hai par chandni kam hai..”</string>
    <string name="hindi89">“89. Dil kehta hai har waqt tujhe apna bana loon,Tere khayalon mein khud ko mita loon.”</string>
    <string name="hindi90">“90. Mohabbat hai ya ek ehsaas pyara sa,Dil ke paas hai tu har nazara sa.”</string>
    <string name="hindi91">“91. Teri hasi meri duniya ke roshan pal hai,Teri khushi meri zindagi ka asal hai.”</string>
    <string name="hindi92">“92. Ishq woh hai jo dil se hota hai,Har saans ke saath mehsoos hota hai.”</string>
    <string name="hindi93">“93. Dosti wo rishta hai jo dil se banta hai,Waqt ka mohtaaj nahi, bas pyaar se chalta hai.”</string>
    <string name="hindi94">“94. Dosti mein na shart hoti hai, na majboori,Yeh toh bas ek pyara sa ehsaas hoti hai poori.”</string>
    <string name="hindi95">“95. Zindagi sukoon se guzarti hai doston ke saath,Har din ban jaata hai ek naye sapne ka rath.”</string>
    <string name="hindi96">“96. Dost wo hai jo har khushi mein saath chale,Aur dukh ke samay bina kahe gale mile.”</string>
    <string name="hindi97">“97. Tera naam likha hai har dhadkan ke saath,Tere bina adhoora lagta hai har raat..”</string>
    <string name="hindi98">“98. Tere bina zindagi mein kya rakha hai,Teri muskaan mein hi toh khuda rakha hai.”</string>
    <string name="hindi99">“99. Mile jo tu, dil ke armaan poore ho gaye,Khud se juda the hum, tere saath jud gaye.”</string>
    <string name="hindi100">“100. Tere pyar ka ehsaas zindagi ban gaya,Dil ka har kona tera ghar ban gaya.”</string>
    <string name="hindi101">“101. Aankhon se teri shuru hoti hai meri duniya,Har khushi ka rang ban gaya tera sapna.”</string>
    <string name="hindi102">“102. Mohabbat ke palon mein ek ehsaas hota hai,Har saans ke saath tera naam hota hai.”</string>
    <string name="hindi103">“103. Dil se chaha tujhe, har dua mein maanga,Meri har khushi ka tu hi hai anga..”</string>
    <string name="hindi104">“104. Tere saath guzari har pal meri nazar ka saaya hai,Teri smile meri duniya ka aansun ban gaya hai.”</string>
    <string name="hindi105">“105. Tere saath har junoon, har tamanna, har junoon,Dil ke har mod par tu hi hai mere saath..”</string>
    <string name="hindi106">“106. Tere naam se sajti hai har ek baat,Dil mein teri yaadon ka ek alag sa maat.”</string>
    <string name="hindi107">“107. Dil ke armaan tujhmein dooba chala gaya,Teri pyaas mein bas ek sapna begaana sa raha.”</string>
    <string name="hindi108">“108. Teri hansi mein bashti hai meri duniya,Teri baat mein pyar ka ek andaaz hai gehra.”</string>
    <string name="hindi109">“109. Jis tarah chaand ke bina raat adhuri lagti hai,Tere bina zindagi bhi bas wahi lagti hai.”</string>
    <string name="hindi110">“110. Dil ke har zaroorat ka tu jawab hai,Teri mohabbat ke sath duniya ab saaf hai.”</string>
    <string name="hindi111">“111. Tere pyaar mein hum zindagi bhool gaye,Har dard ko bas tu hi toh sukoon ban gaye.”</string>
    <string name="hindi112">“112. Teri mohabbat se meri duniya roshan hai,Tere saath bas ek pyara sa jahan hai..”</string>
    <string name="hindi113">“113. Dil ke har zaroorat ka tu jawab hai,Teri mohabbat ke sath duniya ab saaf hai.”</string>
    <string name="hindi114">“114. Tere bina dil mein ek khamoshi sa hai,Teri yaadon mein bas bas ek jazba hai.”</string>
    <string name="hindi115">“115. Tere saath guzari har dhoop mein baat hai,Teri yaadon mein har raat bas ek jagah hai.”</string>
    <string name="hindi116">“116. Tere jaisa pyar duniya mein nahi koi,Dil ke har mod mein tu hi hai hamare sath.”</string>
    <string name="hindi117">“117. Tere liye humne har naya sapna jiya,Tere bin toh har khushi bhi adhoori si lagti hai.”</string>
    <string name="hindi118">“118. Sapne woh nahi jo hum sote waqt dekhte hain, sapne woh hain jo humein sone nahi dete.”</string>
    <string name="hindi119">“119. Har mushkil ke peeche ek chhupa hua aashirwad hota hai.”</string>
    <string name="hindi120">“120. Khud par vishwas rakho, raste apne aap ban jayenge.”</string>
    <string name="hindi121">“121. Jahan chah, wahan raah”</string>
    <string name="hindi122">“122. Safalta ki chaabi mehnat hai..”</string>
    <string name="hindi123">“123. Achhe vichar se badi koi daulat nahi”</string>
    <string name="hindi124">“124. Samay aur shabdon ka sahi upyog karo, kyunki yeh dobara nahi aate.”</string>
    <string name="hindi125">“125. Khud ki pehchaan banao, doosron ki nakal nahi.”</string>
    <string name="hindi126">“126. Pyaar dosti hai, agar woh meri sabse achhi dost nahi ban sakti, toh main usse pyaar kar hi nahi sakta.”</string>
    <string name="hindi127">“127. Dil se dil ka rishta hota hai, shabdon ka kya kaam”</string>
    <string name="hindi128">“128. Ishq voh hai jo har kisi ko mehsoos na ho.”</string>
    <string name="hindi129">“129. Tujhmein bas mera dil basa hai.”</string>
    <string name="hindi130">“130. Pyaar wahi hai jo aapko apne aap se zyada chahe.”</string>
    <string name="hindi131">“131. Dosti woh hai jo muskurahat ke peeche ka dard samajh le.”</string>
    <string name="hindi132">“132. Sache dost har mod par saath hote hain.”</string>
    <string name="hindi133">“133. Zindagi dosti ke bina adhoori hai.”</string>
    <string name="hindi134">“134. Dosti ek aisi dor hai jo kabhi toot nahi sakti.”</string>
    <string name="hindi135">“135. Asli dosti dooriyon se kamzor nahi hoti.”</string>
    <string name="hindi136">“136. Dil se chaha toh pyaar ban gaya, samajh se kiya toh samjhauta”</string>
    <string name="hindi137">“137. Tere bina zindagi adhuri si lagti hai.”</string>
    <string name="hindi138">“138. Pyaar wo hota hai jo khamoshi se samjha jaaye.”</string>
    <string name="hindi139">“139. Tu meri duaon ka ek hissa hai.”</string>
    <string name="hindi140">“140. Pyaar ka asli matlab hai ek dusre ko samajhna.”</string>
    <string name="hindi141">“141. Dosti rang badalti hai, par kabhi saath nahi chhodti.”</string>
    <string name="hindi142">“142. Sacha dost dukh mein bhi muskurane ki wajah deta hai.”</string>
    <string name="hindi143">“143. Dosti ek mehsoos hai jo dil se hoti hai.”</string>
    <string name="hindi144">“144. Dost wo hai jo tumhari khushi mein khush ho”</string>
    <string name="hindi145">“145. Sache dost milte nahi, banane padte hain.”</string>
    <string name="hindi146">“146. Mujhe bas tera saath chahiye, chahe zindagi jitni bhi mushkil kyun na ho”</string>
    <string name="hindi147">“147. Mohabbat karne wale kabhi alvida nahi kehte..”</string>
    <string name="hindi148">“148. Tere bina zindagi se koi shikwa nahi, par tu hota toh baat hi kuch aur thi..”</string>
    <string name="hindi149">“149. Pyaar ek ehsaas hai, jo sirf dil samajhta hai.”</string>
    <string name="hindi150">“150. Main aur tum, bas yeh kahani kaafi hai."</string>
    <string name="hindi151">“151. Meri duniya sirf tere aas paas ghoomti hai.”</string>
    <string name="hindi152">“152. Dosti wahi sachchi hai jo har haal mein saath nibhaye.”</string>
    <string name="hindi153">“153. Har ek friend zaroori hota hai!”</string>
    <string name="hindi154">“154. Zindagi ki muskaan hain ache dost.”</string>
    <string name="hindi155">“155. Dosti ki koi manzil nahi hoti, bas safar khubsurat hota hai.”</string>
    <string name="hindi156">“156. Dost wahi jo har haal mein hamesha apne kareeb lage.”</string>
    <string name="hindi157">“157. Teri muskaan meri duniya hai.”</string>
    <string name="hindi158">“158. Pyaar ek dua hai, jo har dil ke liye khaas hai.”</string>
    <string name="hindi159">“159. Tumhara saath meri har kami ko poora karta hai.”</string>
    <string name="hindi160">“160. Tu meri khushi ka sabse bada sabab hai.”</string>
    <string name="hindi161">“161. Dost woh hai jo bina bole sab samajh le.”</string>
    <string name="hindi162">“162. Dosti mein shartein nahi hoti, bas ek jazbaa hota hai.”</string>
    <string name="hindi163">“163. Asli dosti waqt ke saath aur gehri hoti hai.”</string>
    <string name="hindi164">“164. Ek acha dost tumhare har sapne mein apni jagah bana leta hai.”</string>
    <string name="hindi165">“165. Dosti ka asli matlab hai ek dusre ka saath dena, bina kisi wajah ke.”</string>
    <string name="hindi166">“166. Mera har din tera intezaar karta hai.”</string>
    <string name="hindi167">“167. Dil ki baatein shabdon ki mohtaaj nahi hoti.”</string>
    <string name="hindi168">“168. Pyaar wahi hai jo ek muskaan se zindagi badal de.”</string>
    <string name="hindi169">“169. Teri khushi mein hi meri khushi hai.”</string>
    <string name="hindi170">“170. Zindagi tumse hai, warna hum kahan zinda hain.”</string>
    <string name="hindi171">“171. Dosti ek aisa rishta hai jo waqt ke saath aur mazboot hota hai.”</string>
    <string name="hindi172">“172. Sache dost zindagi ke asli superheroes hote hain.”</string>
    <string name="hindi173">“173. Dosti woh hai jo sukoon ka ehsaas karaye.”</string>
    <string name="hindi174">“174. Jahan dosti ho, wahan dooriyan nahi hoti.”</string>
    <string name="hindi175">“175. Ek dost ki hansi tumhari zindagi ko roshan kar deti hai.”</string>
    <string name="hindi176">“176. Tera hona meri zindagi ka sabse bada tohfa hai..”</string>
    <string name="hindi177">“177. Jab se tum mile ho, khud se pyar karna seekh gaya hoon.”</string>
    <string name="hindi178">“178. Tere saath bitaya ek ek pal mere liye zindagi hai.”</string>
    <string name="hindi179">“179. Mujhse door mat jaana, meri duniya sirf tumse hai.”</string>
    <string name="hindi180">“180. Pyaar woh hai jo aankhon mein dikhta hai aur dil tak samajhta hai.”</string>
    <string name="hindi181">“181. Tere bina dil bejaan sa lagta hai.”</string>
    <string name="hindi182">“182. Tu hai toh sab kuch hai, tu nahi toh kuch bhi nahi.”</string>
    <string name="hindi183">“183. Zindagi ke har mod par bas tera saath chahiye.”</string>
    <string name="hindi184">“184. Pyar toh karna padega, duniya ki fariyaad hai.”</string>
    <string name="hindi185">“185. Jo mile usme khushi, jo na mile usmein dua hai.”</string>
    <string name="hindi186">“186. Teri baat, teri baatein, sab mujhme basa hai.”</string>
    <string name="hindi187">“187. Har pal tumhaare bina adhura lagta hai.”</string>
    <string name="hindi188">“188. Tera pyaar mere liye sab kuch hai.”</string>
    <string name="hindi189">“189. Tumhara saath meri zindagi ki sabse khoobsurat baat hai”</string>
    <string name="hindi190">“190. Pyaar ek safar hai, jahan hum jeevan jeete hain.”</string>
    <string name="hindi191">“191. Tumhare bina zindagi adhuri lagti hai”</string>
    <string name="hindi192">“192. Sapne woh nahi jo hum sote waqt dekhte hain, sapne woh hain jo humein sone nahi dete.”</string>
    <string name="hindi193">“193. Har mushkil ke baad aaram hai, isliye kabhi haar mat maano”</string>
    <string name="hindi194">“194. Jeevan mein aage badhne ke liye hume apne dar ko harana hoga.”</string>
    <string name="hindi195">“195. Agar aap apne kaam ko pasand karte hain, to aap kabhi kaam nahi karte.”</string>
    <string name="hindi196">“196. Har mushkil ke baad aaram hai, isliye kabhi haar mat maano.”</string>
    <string name="hindi197">“197. Har nayi shuruaat ek nayi haar hoti hai.”</string>
    <string name="hindi198">“198. Safalta hamari sabse acchi shikshak hai.”</string>
    <string name="hindi199">“199. Apna vishwas mat chhodiyega, aapke paas abhi bahut kuch hai”</string>
    <string name="hindi200">“200. Har dard ek sabak hai, usse samajhne ki zarurat hai”</string>
    <string name="hindi201">“201. Sapne wahi sach hote hain, jo hum khuli aankhon se dekhte hain aur unke liye mehnat karte hain.”</string>
    <string name="hindi202">“202. Har subah ek naya mauka hai, apne sapno ko pura karne ka.”</string>
    <string name="hindi203">“203. Zindagi ek kitaab ki tarah hai, har din ek naya panna hota hai.”</string>
    <string name="hindi204">“204. Jo log khud par vishwas rakhte hain, safalta unhi ke kadam chhuti hai.”</string>
    <string name="hindi205">“205. Kabhi bhi kisi ki safalta se na jalein, balki usse seekhein.”</string>
    <string name="hindi206">“206. Samay aur mehnat kabhi vyarth nahi jaate, safalta ek din jarur milegi.”</string>
    <string name="hindi207">“207. Achhe din unhi ko milte hain jo bure dinon se ladne ka hosla rakhte hain.”</string>
    <string name="hindi208">“208. Safar chahe kitna bhi mushkil ho, manzil tak pahunchne ka junoon hona chahiye.”</string>
    <string name="hindi209">“209. Jo apni galtiyon se seekhta hai, wahi sachcha safal hota hai.”</string>
    <string name="hindi210">“210. Sapne dekhna zaroori hai, par unhe pura karne ka hosla usse bhi zaroori hai.”</string>
    <string name="hindi211">“211. Har andhera ek naye savere ki shuruaat hai.”</string>
    <string name="hindi212">“212. Safalta ka raaz sirf ek hi hai - kabhi bhi rukna mat!”</string>
    <string name="hindi213">“213. Mehnat ka fal meetha hota hai, bas dhairya rakhna zaroori hai.”</string>
    <string name="hindi214">“214. Zindagi ek rangmanch hai, yahan har kisi ka apna ek kirdar hota hai.”</string>
    <string name="hindi215">“215. Mushkilein sirf unhi ke samne aati hain jo unse ladne ki takat rakhte hain.”</string>
    <string name="hindi216">“216. Har ek naye din ke saath ek naya sapna lekar chalo.”</string>
    <string name="hindi217">“217. Kamiyabi wahi milti hai jo haar nahi maanta.”</string>
    <string name="hindi218">“218. Safalta unhi ko milti hai jo haarne se darte nahi.”</string>
    <string name="hindi219">“219. Khud par vishwas rakho, duniya bhi tumpar vishwas karegi.”</string>
    <string name="hindi220">“220. Har kisi ka waqt aata hai, bas apna waqt aane tak rukna mat.”</string>
    <string name="hindi221">“221. Jo log mehnat se doston karte hain, safalta unki sabse achhi dost ban jaati hai.”</string>
    <string name="hindi222">“222. Haar sirf tab hoti hai jab hum koshish karna band kar dete hain.”</string>
    <string name="hindi223">“223. Zindagi ek safar hai, har mod par ek naya seekhne ka avsar hai.”</string>
    <string name="hindi224">“224. Badlav se mat daro, kyunki naye raste hi naye mauke laate hain.”</string>
    <string name="hindi225">“225. Apni safalta ka raasta khud banao, dusron ki parchayi mat bano.”</string>
    <string name="hindi226">“226. Sukh tabhi milta hai jab hum jeevan ke har pal ka aanand lete hain.”</string>
    <string name="hindi227">“227. Jeet unhi ki hoti hai jo haar se seekh kar aur mazboot bante hain.”</string>
    <string name="hindi228">“228. Sahi waqt kabhi nahi aata, sahi faisle lene se waqt sahi ban jata hai.”</string>
    <string name="hindi229">“229. Jo sapne dekhne ka hausla rakhta hai, wahi unhe pura bhi karta hai.”</string>
    <string name="hindi230">“230. Kamiyabi ke liye sirf ek mantra—kabhi rukna mat!”</string>
    <string name="hindi231">“231. Zindagi jeene ke do tareeke hain, ek khwab dekhne ka aur dusra unhe pura karne ka.”</string>
    <string name="hindi232">“232. Koshish wahi log karte hain jo apni taqat par bharosa rakhte hain.”</string>
    <string name="hindi233">“233. Andhkaar se mat daro, kyunki wahi naye savere ka aagaaz hota hai.”</string>
    <string name="hindi234">“234. Jeetne ka asli maza tab aata hai jab sab tumhe harane ki koshish kar rahe hote hain.”</string>
    <string name="hindi235">“235. Safalta unhi ko milti hai jo haarne ka dar dil se nikal dete hain.”</string>
    <string name="hindi236">“236. Ek chhoti si soch bhi badi safalta la sakti hai.”</string>
    <string name="hindi237">“237. Apni kimat khud samjho, duniya tumhari kadar karne lagegi.”</string>
    <string name="hindi238">“238. Jeet ki chhoti-chhoti aadatein badi safalta ka raaz hoti hain.”</string>
    <string name="hindi239">“239. Jo apni kismet khud likhne ka jazba rakhta hai, wahi safalta ke shikhar tak pahuchta hai.”</string>
    <string name="hindi240">“240. Koshish karne walon ki kabhi haar nahi hoti.”</string>
    <string name="hindi241">“241. Samasyaon se bhaagne ke bajay unka samadhan dhoondho.”</string>
    <string name="hindi242">“242. Ek naya din ek naye safar ki shuruaat hai.”</string>
    <string name="hindi243">“243. Apni galtiyon se seekhna hi safalta ka pehla kadam hai.”</string>
    <string name="hindi244">“244. Mehnat itni khamoshi se karo ki safalta shor macha de.”</string>
    <string name="hindi245">“245. Kabhi kisi ki safalta dekhkar irshya mat karo, balki usse prerna lo.”</string>
    <string name="hindi246">“246. Jeetne ki chahat tabhi puri hoti hai jab mehnat bhi utni hi ho.”</string>
    <string name="hindi247">“247. Apni koshishon ko itna mazboot banao ki safalta majboor ho jaaye tumse milne ke liye.”</string>
    <string name="hindi248">“248. Kabhi bhi chhoti haar se mat daro, bade sapne sirf himmat walon ko milte hain.”</string>
    <string name="hindi249">“249. Zindagi ki asli udan abhi baaki hai, safalta ka ek safar abhi baaki hai.”</string>
    <string name="hindi250">“250. Musibat sirf ek nayi seekh hoti hai, use kabhi haar mat samjho.”</string>
    <string name="hindi251">“251. Jo log raaton ko jag kar mehnat karte hain, wahi subah naye itihas likhte hain.”</string>
    <string name="hindi252">“252. Har naye din ke saath ek naya lakshya banao aur uske liye puri jaan laga do.”</string>
    <string name="hindi253">“253. Zindagi wahi jeet te hain jo mushkilon ka samna karne ka hausla rakhte hain.”</string>
    <string name="hindi254">“254. Ek acha insaan banne ke liye sabse pehle ek acha sochne wala insaan bano.”</string>
    <string name="hindi255">“255. Aaj ka ek chhota kadam kal ki badi safalta ban sakta hai.”</string>
    <string name="hindi256">“256. Sapne tabhi sach hote hain jab unhe pura karne ki junoon ho.”</string>
    <string name="hindi257">“257. Jeet unhi ki hoti hai jo haarne ke baad bhi khade hote hain.”</string>
    <string name="hindi258">“258. Har safar ki shuruaat ek chhoti si koshish se hoti hai.”</string>
    <string name="hindi259">“259. Mushkilon ko paar karne wale hi itihas rachne ka dam rakhte hain.”</string>
    <string name="hindi260">“260. Apni har kami ko ek naye seekh ke roop mein dekho.”</string>
    <string name="hindi261">“261. Kamiyabi ka asli maza tab aata hai jab sab tumhe neecha dikhana chahte hain aur tum unse ooncha uth jao.”</string>
    <string name="hindi262">“262. Zindagi ek safar hai, isse hasi-khushi jiyo.”</string>
    <string name="hindi263">“263. Kabhi bhi apni haar se mat ghabrao, wohi tumhe safalta tak le jaayegi.”</string>
    <string name="hindi264">“264. Samay se keemti kuch bhi nahi, ise bekaar mat gawao.”</string>
    <string name="hindi265">“265. Har naye din ke saath naye sapne aur naye lakshya rakho.”</string>
    <string name="hindi266">“266. Zindagi sirf jeene ke liye nahi, ek misaal banane ke liye hoti hai.”</string>
    <string name="hindi267">“267. Jo safal hona chahta hai, use kabhi haar nahi mani chahiye.”</string>
    <string name="hindi268">“268. Apni taqat ko pehchano, duniya tumhe pehchanegi.”</string>
    <string name="hindi269">“269. Har dukh ek seekh hoti hai, usse samajhna zaroori hai.”</string>
    <string name="hindi270">“270. Koshish hi safalta ka pehla kadam hai.”</string>
    <string name="hindi271">“271. Mehnat se hi bada safal insaan banta hai.”</string>
    <string name="hindi272">“272. Apni soch ko hamesha sakaratmak rakho, zindagi asaan ho jayegi.”</string>
    <string name="hindi273">“273. Har safar ek naye seekh ka hissa hota hai.”</string>
    <string name="hindi274">“274. Jo sapne dekhte hain, wahi duniya badalte hain.”</string>
    <string name="hindi275">“275. Aaj jo mehnat karega, kal wahi safalta ki kahani likhega.”</string>
    <string name="hindi276">“276. Jo kabhi haar nahi maanta, usse koi hara nahi sakta.”</string>
    <string name="hindi277">“277. Sapne sirf dekhne ke liye nahi, unhe pura karne ke liye hote hain.”</string>
    <string name="hindi278">“278. Jo mehnat ka saathi banta hai, safalta uska saathi ban jaati hai.”</string>
    <string name="hindi279">“279. Har subah ek naye safar ki shuruaat hoti hai, isse behtar banane ka prayas karo.”</string>
    <string name="hindi280">“280. Kamiyabi ka raaz sirf ek hi hai—kabhi rukna mat.”</string>
    <string name="hindi281">“281. Apne dar se aage badho, kyonki jeet sirf hausle walon ko milti hai.”</string>
    <string name="hindi282">“282. Koi bhi sapna chhota nahi hota, bas use pura karne ka iraada bada hona chahiye.”</string>
    <string name="hindi283">“283. Samay ka sahi upyog hi safalta ki kunji hai.”</string>
    <string name="hindi284">“284. Jeet ki asli khushi tab milti hai jab aap apni haar se seekh kar age badhte hain.”</string>
    <string name="hindi285">“285. Mehnat woh chabi hai jo safalta ka darwaza kholti hai.”</string>
    <string name="hindi286">“286. Zindagi ek kitaab hai, har din ek naya panna likhne ka mauka deta hai.”</string>
    <string name="hindi287">“287. Kabhi bhi safalta ki jalan mat karo, balki usse prerna lo.”</string>
    <string name="hindi288">“288. Apne aap par bharosa rakho, tum jo chaho sab kuch paa sakte ho.”</string>
    <string name="hindi289">“289. Jeet ki shuruaat tab hoti hai jab aap khud par vishwas karna shuru karte hain.”</string>
    <string name="hindi290">“290. Har mushkil sirf ek naya mauka hai apne aapko behtar banane ka.”</string>
    <string name="hindi291">“291. Ek chhoti jeet bhi bade safar ki shuruaat ho sakti hai.”</string>
    <string name="hindi292">“292. Haar sirf ek sikhsha hai, ise apni kamzori mat banao.”</string>
    <string name="hindi293">“293. Sapno ko haqiqat banane ke liye mehnat ki zaroorat hoti hai.”</string>
    <string name="hindi294">“294. Jo apni galtiyon se seekh kar aage badhta hai, wahi asliyat mein safal hota hai.”</string>
    <string name="hindi295">“295. Safalta sirf ek din ki baat nahi, yeh har din ke mehnat ka natija hai.”</string>
    <string name="hindi296">“296. Apne sapne itne mazboot banao ki mushkilein bhi tumse darr jayein.”</string>
    <string name="hindi297">“297. Zindagi mein haar tabhi hoti hai jab aap koshish karna band kar dete hain.”</string>
    <string name="hindi298">“298. Har naye din ke saath ek naye avsar ko pakdo aur usse apna banao.”</string>
    <string name="hindi299">“299. Koi bhi safalta bina mehnat ke nahi milti, isiliye mehnat ko apni aadat banao.”</string>
    <string name="hindi300">“300. Apni manzil tak pahunchne ka sirf ek tareeka hai—kabhi rukna mat!”</string>


    <!--Eid_Mubarak_wishes -->

    <string name="EidMubarak1">"1. ঈদ মোবারক! আপনার হৃদয় ভালোবাসায় পূর্ণ হোক, আপনার আত্মা শান্তিতে থাকুক, এবং আপনার জীবন অফুরন্ত আনন্দে ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="EidMubarak2">"2. আপনাকে একটি উষ্ণতা, হাসি এবং স্মৃতিময় মুহূর্তে ভরা দিন কামনা করছি। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak3">"3. ঈদের বরকত আপনার ঘরে সুখ বয়ে আনুক এবং আপনার হৃদয় ভালোবাসায় পূর্ণ করুক।"</string>
    <string name="EidMubarak4">"4. ঈদ মোবারক! আপনার সকল প্রার্থনা পূরণ হোক এবং আপনার হৃদয় ভালোবাসা ও কৃতজ্ঞতায় পরিপূর্ণ থাকুক।"</string>
    <string name="EidMubarak5">"5. আপনার এবং আপনার পরিবারের জন্য ভালোবাসা, শান্তি এবং সমৃদ্ধির আন্তরিক শুভেচ্ছা পাঠাচ্ছি। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak6">"6. এই ঈদ আপনাকে আপনার প্রিয়জনদের কাছাকাছি নিয়ে আসুক এবং একতার বন্ধনকে আরও দৃঢ় করুক।"</string>
    <string name="EidMubarak7">"7 ঈদ মোবারক! এই আনন্দময় উপলক্ষ আপনার বিশ্বাস ও সদয়তার সৌন্দর্যের কথা মনে করিয়ে দিক।"</string>
    <string name="EidMubarak8">"8. এই বিশেষ দিনে, আপনার হৃদয় হালকা হোক, মন শান্তিতে থাকুক, এবং আত্মা আনন্দে পূর্ণ থাকুক।"</string>
    <string name="EidMubarak9">"9. ঈদ মোবারক! আল্লাহর আশীর্বাদ আজ এবং সর্বদা আপনার পথপ্রদর্শক হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak10">"10. ভালোবাসা, বিশ্বাস এবং পরিবারের সঙ্গে অমূল্য মুহূর্তে ভরা একটি বরকতময় ঈদ কামনা করছি। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak11">"11. ঈদ মোবারক! আপনার ঘর সুখে ভরে উঠুক, হৃদয় ভালোবাসায় পূর্ণ হোক এবং জীবন শান্তিময় হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak12">"12. আসুন আমরা ঈদের আনন্দ উদযাপন করি, যেখানে ভালোবাসা ও সদয়তা ছড়িয়ে দেওয়া হবে।"</string>
    <string name="EidMubarak13">"13. ঈদের সৌন্দর্য আপনার হৃদয় অফুরন্ত ভালোবাসা ও প্রশান্তিতে ভরে তুলুক।"</string>
    <string name="EidMubarak14">"14. ঈদ মোবারক! আপনার দিনটি স্মৃতিময় মুহূর্ত ও আনন্দে পূর্ণ হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak15">"15. এই ঈদ আপনার হাসির মতো উজ্জ্বল এবং আপনার হৃদয়ের মতো অসাধারণ হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak16">"16. ঈদ মোবারক! আজ এবং প্রতিদিন আপনার জীবন সুখ ও সমৃদ্ধিতে ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="EidMubarak17">"17. আপনার জন্য ভালোবাসা এবং উষ্ণ শুভেচ্ছা পাঠাচ্ছি। একটি সুন্দর ও বরকতময় ঈদ কামনা করছি।"</string>
    <string name="EidMubarak18">"18. ঈদ মোবারক! ঈদের চেতনা আপনার জীবনে ভালোবাসা, ঐক্য এবং শান্তি বয়ে আনুক।"</string>
    <string name="EidMubarak19">"19. আপনার এবং আপনার পরিবারের জন্য হাসি, ভালোবাসা এবং অসংখ্য আশীর্বাদে ভরা একটি দিন কামনা করছি।"</string>
    <string name="EidMubarak20">"20. এই বিশেষ দিনটি কৃতজ্ঞতা ও আনন্দের সাথে উদযাপন করুন। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak21">"21. ঈদ মোবারক! আপনার হৃদয় ভালোবাসায় পূর্ণ হোক, আপনার আত্মা শান্তিতে থাকুক, এবং আপনার জীবন অফুরন্ত আনন্দে ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="EidMubarak22">"22. আপনাকে একটি উষ্ণতা, হাসি এবং স্মৃতিময় মুহূর্তে ভরা দিন কামনা করছি। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak23">"23. ঈদের বরকত আপনার ঘরে সুখ বয়ে আনুক এবং আপনার হৃদয় ভালোবাসায় পূর্ণ করুক।"</string>
    <string name="EidMubarak24">"24. ঈদ মোবারক! আপনার সকল প্রার্থনা পূরণ হোক এবং আপনার হৃদয় ভালোবাসা ও কৃতজ্ঞতায় পরিপূর্ণ থাকুক।"</string>
    <string name="EidMubarak25">"25. আপনার এবং আপনার পরিবারের জন্য ভালোবাসা, শান্তি এবং সমৃদ্ধির আন্তরিক শুভেচ্ছা পাঠাচ্ছি। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak26">"26. এই ঈদ আপনাকে আপনার প্রিয়জনদের কাছাকাছি নিয়ে আসুক এবং একতার বন্ধনকে আরও দৃঢ় করুক।"</string>
    <string name="EidMubarak27">"27. ঈদ মোবারক! এই আনন্দময় উপলক্ষ আপনার বিশ্বাস ও সদয়তার সৌন্দর্যের কথা মনে করিয়ে দিক।"</string>
    <string name="EidMubarak28">"28. এই বিশেষ দিনে, আপনার হৃদয় হালকা হোক, মন শান্তিতে থাকুক, এবং আত্মা আনন্দে পূর্ণ থাকুক।"</string>
    <string name="EidMubarak29">"29. ঈদ মোবারক! আল্লাহর আশীর্বাদ আজ এবং সর্বদা আপনার পথপ্রদর্শক হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak30">"30. ভালোবাসা, বিশ্বাস এবং পরিবারের সঙ্গে অমূল্য মুহূর্তে ভরা একটি বরকতময় ঈদ কামনা করছি। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak31">"31. ঈদ মোবারক! আপনার ঘর সুখে ভরে উঠুক, হৃদয় ভালোবাসায় পূর্ণ হোক এবং জীবন শান্তিময় হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak32">"32. আসুন আমরা ঈদের আনন্দ উদযাপন করি, যেখানে ভালোবাসা ও সদয়তা ছড়িয়ে দেওয়া হবে।"</string>
    <string name="EidMubarak33">"33. ঈদের সৌন্দর্য আপনার হৃদয় অফুরন্ত ভালোবাসা ও প্রশান্তিতে ভরে তুলুক।"</string>
    <string name="EidMubarak34">"34. ঈদ মোবারক! আপনার দিনটি স্মৃতিময় মুহূর্ত ও আনন্দে পূর্ণ হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak35">"35. এই ঈদ আপনার হাসির মতো উজ্জ্বল এবং আপনার হৃদয়ের মতো অসাধারণ হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak36">"36. ঈদ মোবারক! আজ এবং প্রতিদিন আপনার জীবন সুখ ও সমৃদ্ধিতে ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="EidMubarak37">"37. আপনার জন্য ভালোবাসা এবং উষ্ণ শুভেচ্ছা পাঠাচ্ছি। একটি সুন্দর ও বরকতময় ঈদ কামনা করছি।"</string>
    <string name="EidMubarak38">"38. ঈদ মোবারক! ঈদের চেতনা আপনার জীবনে ভালোবাসা, ঐক্য এবং শান্তি বয়ে আনুক।"</string>
    <string name="EidMubarak39">"39. আপনার এবং আপনার পরিবারের জন্য হাসি, ভালোবাসা এবং অসংখ্য আশীর্বাদে ভরা একটি দিন কামনা করছি।"</string>
    <string name="EidMubarak40">"40. এই বিশেষ দিনটি কৃতজ্ঞতা ও আনন্দের সাথে উদযাপন করুন। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak41">"41. আপনাকে একটি সমৃদ্ধ ও আনন্দময় ঈদের শুভেচ্ছা, যা ভালোবাসা ও একতায় পূর্ণ হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak42">"42. আপনার ঈমানের পুরস্কার হোক এবং আপনার হৃদয় ঈদের আনন্দে হালকা অনুভূত হোক! ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak43">"43. ঈদ মোবারক! এই উৎসব আপনাকে আপনার প্রিয়জনদের কাছাকাছি নিয়ে আসুক এবং আপনার বিশ্বাসকে আরও দৃঢ় করুক।"</string>
    <string name="EidMubarak44">"44. আপনার ঈদ হোক ঠিক ততটাই চমৎকার ও বিশেষ, যতটা আপনি নিজে! ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak45">"45. এই ঈদ আপনার জীবনে সীমাহীন আনন্দ, ভালোবাসা এবং শান্তি নিয়ে আসুক।"</string>
    <string name="EidMubarak46">"46. ঈদ মোবারক! আপনার সব দোয়া কবুল হোক এবং আপনার সব স্বপ্ন পূরণ হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak47">"47. এই পবিত্র ঈদের দিনে আপনার হৃদয় ভালোবাসা, সদয়তা ও কৃতজ্ঞতায় পরিপূর্ণ থাকুক।"</string>
    <string name="EidMubarak48">"48. এই ঈদের জাদু আপনার জীবনে অফুরন্ত সুখ নিয়ে আসুক। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak49">"49. ঈদ মোবারক! আসুন এই বিশেষ দিনে ভালোবাসা, বিশ্বাস এবং একতাকে উদযাপন করি।"</string>
    <string name="EidMubarak50">"50. আল্লাহর রহমত আপনার ও আপনার পরিবারের উপর বর্ষিত হোক, আজ ও সর্বদা। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak51">"51. ঈদ মোবারক! এই উৎসব আপনাকে সাফল্য ও সমৃদ্ধি বয়ে আনুক।"</string>
    <string name="EidMubarak52">"52. আপনার হৃদয় শান্তিতে ভরে উঠুক, মন জ্ঞানে সমৃদ্ধ হোক, এবং জীবন সুখে পরিপূর্ণ হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak53">"53. ঈদ মোবারক! ঈমানের আলো আপনার হৃদয়ে চিরকাল জ্বলতে থাকুক।"</string>
    <string name="EidMubarak54">"54. আসুন আমরা এই বিশেষ মুহূর্তটি কৃতজ্ঞতা, আশা ও আনন্দে উদযাপন করি।"</string>
    <string name="EidMubarak55">"55. ঈদ মোবারক! আল্লাহ আপনাকে অফুরন্ত সুখ ও সুস্বাস্থ্য দান করুন।"</string>
    <string name="EidMubarak56">"56. আপনার ঈদ হোক উজ্জ্বল ও সুন্দর, আপনার আত্মার মতোই।"</string>
    <string name="EidMubarak57">"57. আল্লাহর দয়া ও আশীর্বাদ আপনার সাথে থাকুক, আজ এবং সর্বদা।"</string>
    <string name="EidMubarak58">"58. ঈদ মোবারক! আপনার ঘর উষ্ণতা ও ভালোবাসায় পূর্ণ হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak59">"59. এই ঈদটি উদযাপন করুন একটি খোলা হৃদয় এবং আনন্দময় আত্মা নিয়ে। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak60">"60. ঈদ মোবারক! সবসময় হাসিখুশি ও আশীর্বাদপুষ্ট থাকুন।"</string>
    <string name="EidMubarak61">"61. আপনাকে ঈদের এই আনন্দময় দিনে ভালোবাসা, হাসি ও সুখের শুভেচ্ছা।"</string>
    <string name="EidMubarak62">"62. ঈদ মোবারক! ভালোবাসা ও কৃতজ্ঞতার সাথে উদযাপন করুন।"</string>
    <string name="EidMubarak63">"63. এই ঈদ আপনার জন্য আনন্দ ও সাফল্য বয়ে আনুক!"</string>
    <string name="EidMubarak64">"64. ঈদ মোবারক! পরিবারের সাথে প্রতিটি মুহূর্ত উপভোগ করুন।"</string>
    <string name="EidMubarak65">"65. আপনাকে একটি শান্তিপূর্ণ ও আনন্দময় ঈদের শুভেচ্ছা!"</string>
    <string name="EidMubarak66">"66. ঈদ মোবারক! আপনার হৃদয় সদয়তা ও ভালোবাসায় ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="EidMubarak67">"67. উদযাপন করুন, হাসুন, এবং সুখ ছড়িয়ে দিন! ঈদ মোবারক।"</string>
    <string name="EidMubarak68">"68. ঈদ মোবারক! এই উৎসব আপনার স্বপ্ন পূরণ করুক।"</string>
    <string name="EidMubarak69">"69. আপনার জন্য সুস্বাস্থ্য, সমৃদ্ধি ও অফুরন্ত সুখ কামনা করি। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak70">"70. ঈদ মোবারক! আশীর্বাদ উপভোগ করুন এবং বিশেষ মুহূর্তগুলিকে স্মরণীয় করুন।"</string>
    <string name="EidMubarak71">"71. আসুন আমরা ভালোবাসা, বিশ্বাস ও সুখের সাথে ঈদ উদযাপন করি!"</string>
    <string name="EidMubarak72">"72. এই ঈদ আপনার জীবনে নতুন সুযোগ ও অফুরন্ত আনন্দ নিয়ে আসুক!"</string>
    <string name="EidMubarak73">"73. ঈদ মোবারক! আপনার জন্য সফলতা ও সুখের অগ্রযাত্রা কামনা করি।"</string>
    <string name="EidMubarak74">"74. হাসিখুশি থাকুন এবং উজ্জ্বলতা ছড়ান! ঈদ মোবারক।"</string>
    <string name="EidMubarak75">"75. ঈদ মোবারক! শান্তি ও সমৃদ্ধি আপনার জীবন ভরে তুলুক।"</string>
    <string name="EidMubarak76">"76. এই ঈদে আপনাকে উষ্ণ শুভেচ্ছা ও বড় হাসি পাঠালাম!"</string>
    <string name="EidMubarak77">"77. ঈদ মোবারক! সামনে একটি সুন্দর ও বরকতময় দিন থাকুক।"</string>
    <string name="EidMubarak78">"78. ভালোবাসা ও হাসি আপনার ঈদকে বিশেষ করে তুলুক!"</string>
    <string name="EidMubarak79">"79. কৃতজ্ঞতা ও ভালোবাসার সাথে এই দিনটি উপভোগ করুন! ঈদ মোবারক।"</string>
    <string name="EidMubarak80">"80. ঈদ মোবারক! আপনার জীবন সুখ ও সাফল্যে ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="EidMubarak81">"81. ঈদ মোবারক! এই উৎসব আপনাকে সাফল্য ও সমৃদ্ধি বয়ে আনুক।"</string>
    <string name="EidMubarak82">"82. আপনার হৃদয় শান্তিতে ভরে উঠুক, মন জ্ঞানে সমৃদ্ধ হোক, এবং জীবন সুখে পরিপূর্ণ হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak83">"83. ঈদ মোবারক! ঈমানের আলো আপনার হৃদয়ে চিরকাল জ্বলতে থাকুক।"</string>
    <string name="EidMubarak84">"84. আসুন আমরা এই বিশেষ মুহূর্তটি কৃতজ্ঞতা, আশা ও আনন্দে উদযাপন করি।"</string>
    <string name="EidMubarak85">"85. ঈদ মোবারক! আল্লাহ আপনাকে অফুরন্ত সুখ ও সুস্বাস্থ্য দান করুন।"</string>
    <string name="EidMubarak86">"86. আপনার ঈদ হোক উজ্জ্বল ও সুন্দর, আপনার আত্মার মতোই।"</string>
    <string name="EidMubarak87">"87. আল্লাহর দয়া ও আশীর্বাদ আপনার সাথে থাকুক, আজ এবং সর্বদা।"</string>
    <string name="EidMubarak88">"88. ঈদ মোবারক! আপনার ঘর উষ্ণতা ও ভালোবাসায় পূর্ণ হোক।"</string>
    <string name="EidMubarak89">"89. এই ঈদটি উদযাপন করুন একটি খোলা হৃদয় এবং আনন্দময় আত্মা নিয়ে। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak90">"90. ঈদ মোবারক! সবসময় হাসিখুশি ও আশীর্বাদপুষ্ট থাকুন।"</string>
    <string name="EidMubarak91">"91. আপনাকে ঈদের এই আনন্দময় দিনে ভালোবাসা, হাসি ও সুখের শুভেচ্ছা।"</string>
    <string name="EidMubarak92">"92. ঈদ মোবারক! ভালোবাসা ও কৃতজ্ঞতার সাথে উদযাপন করুন।"</string>
    <string name="EidMubarak93">"93. এই ঈদ আপনার জন্য আনন্দ ও সাফল্য বয়ে আনুক!"</string>
    <string name="EidMubarak94">"94. ঈদ মোবারক! পরিবারের সাথে প্রতিটি মুহূর্ত উপভোগ করুন।"</string>
    <string name="EidMubarak95">"95. আপনাকে একটি শান্তিপূর্ণ ও আনন্দময় ঈদের শুভেচ্ছা!"</string>
    <string name="EidMubarak96">"96. ঈদ মোবারক! আপনার হৃদয় সদয়তা ও ভালোবাসায় ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="EidMubarak97">"97. উদযাপন করুন, হাসুন, এবং সুখ ছড়িয়ে দিন! ঈদ মোবারক।"</string>
    <string name="EidMubarak98">"98. ঈদ মোবারক! এই উৎসব আপনার স্বপ্ন পূরণ করুক।"</string>
    <string name="EidMubarak99">"99. আপনার জন্য সুস্বাস্থ্য, সমৃদ্ধি ও অফুরন্ত সুখ কামনা করি। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak100">"100. ঈদ মোবারক! আশীর্বাদ উপভোগ করুন এবং বিশেষ মুহূর্তগুলিকে স্মরণীয় করুন।"</string>
    <string name="EidMubarak101">"101. ঈদের খুশি ছড়িয়ে পড়ুক আপনার পরিবার ও প্রিয়জনদের মাঝে। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak102">"102. এই ঈদ আপনার জীবনে সুখ, শান্তি ও সমৃদ্ধি বয়ে আনুক। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak103">"103. ঈদের দিনে হৃদয়ে থাক আনন্দ, মুখে থাক হাসি, ভালোবাসায় ভরে উঠুক প্রতিটি মুহূর্ত।"</string>
    <string name="EidMubarak104">"104. নতুন পোশাক, মিষ্টি খাবার আর হাসিমুখ—এটাই ঈদের আসল সৌন্দর্য! ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak105">"105. আল্লাহ আপনার জীবন সুখ ও শান্তিতে ভরে দিন। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak106">"106. ঈদের দিন আপনার জন্য আনন্দ, ভালোবাসা ও দোয়ায় ভরে উঠুক। ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak107">"107. প্রার্থনায় থাকুক শান্তি, ভালোবাসায় থাকুক বিশ্বস্ততা—ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak108">"108. ঈদ মানে খুশি, ঈদ মানে ভালোবাসা, ঈদ মানে একতার বন্ধন।"</string>
    <string name="EidMubarak109">"109. ঈদের দিনে আপনাকে ও আপনার পরিবারকে রইলো আন্তরিক শুভেচ্ছা!"</string>
    <string name="EidMubarak110">"110. ঈদের চাঁদের আলো আপনার জীবনে সুখের বার্তা আনুক।"</string>
    <string name="EidMubarak111">"111. রমজানের ত্যাগের পর আসে ঈদের খুশি, তাই দিনটি হোক সেরা স্মৃতির এক উৎসব।"</string>
    <string name="EidMubarak112">"112. নতুন আশায় ভরে উঠুক মন, নতুন আনন্দ ছড়িয়ে পড়ুক সবার মাঝে।"</string>
    <string name="EidMubarak113">"113. ঈদ মানেই নতুন আশা, নতুন স্বপ্ন ও নতুন উদ্দীপনা।"</string>
    <string name="EidMubarak114">"114. আপনার হৃদয় সদয়তা, ভালোবাসা ও শান্তিতে ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="EidMubarak115">"115. বন্ধু, পরিবার ও প্রিয়জনদের সঙ্গে কাটানো মুহূর্তগুলো হোক স্মরণীয়।"</string>
    <string name="EidMubarak116">"116. ঈদ এক নতুন সূর্যোদয়ের বার্তা দেয়, যে আলোয় ঝলমল করবে আপনার জীবন।"</string>
    <string name="EidMubarak117">"117. ঈদ আপনাকে এনে দিক অফুরন্ত সুখ ও শান্তি।"</string>
    <string name="EidMubarak118">"118. আপনার সমস্ত ইবাদত ও দোয়া কবুল হোক, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak119">"119. ঈদের হাসি ছড়িয়ে পড়ুক সবার মাঝে, আসুন একসাথে আনন্দ করি!"</string>
    <string name="EidMubarak120">"120. নতুন দিন, নতুন খুশি, নতুন স্বপ্ন—সব মিলিয়ে এক অপরূপ ঈদ!"</string>
    <string name="EidMubarak121">"121. ঈদ হোক ভালোবাসা ও মমতায় ভরপুর!"</string>
    <string name="EidMubarak122">"122. আপনি এবং আপনার পরিবার সুস্থ ও নিরাপদ থাকুন, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak123">"123. জীবনে খুশির ফুল ফুটে থাকুক, ঈদ নিয়ে আসুক অফুরন্ত আনন্দ।"</string>
    <string name="EidMubarak124">"124. কষ্টগুলো দূর হয়ে যাক, ঈদ বয়ে আনুক প্রশান্তি!"</string>
    <string name="EidMubarak125">"125. ঈদ আসুক সুখের বার্তা হয়ে, আপনাকে ও আপনার প্রিয়জনদের জন্য!"</string>
    <string name="EidMubarak126">"126. ঈদের খুশি ছড়িয়ে পড়ুক সবার মনে, আনন্দে ভরে উঠুক হৃদয়!"</string>
    <string name="EidMubarak127">"127. ঈদ উপলক্ষে নতুন স্বপ্ন ও নতুন আনন্দের সূচনা হোক!"</string>
    <string name="EidMubarak128">"128. ঈদের হাসি থাকুক প্রতিটি মুখে, ভালোবাসা থাকুক প্রতিটি মনে।"</string>
    <string name="EidMubarak129">"129. ঈদ শুধু একটা উৎসব নয়, এটা ভালোবাসা ও বন্ধনের প্রতীক!"</string>
    <string name="EidMubarak130">"130. আল্লাহর রহমতে ভরে উঠুক আপনার জীবন, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak131">"131. হৃদয় ভরে থাকুক ঈদের খুশিতে, জীবন ভরে উঠুক সমৃদ্ধিতে।"</string>
    <string name="EidMubarak132">"132. ঈদ আসুক শান্তির বার্তা হয়ে, মন ভরে উঠুক প্রশান্তিতে!"</string>
    <string name="EidMubarak133">"133. ঈদের এই আনন্দঘন মুহূর্তগুলো চিরস্মরণীয় হয়ে থাকুক!"</string>
    <string name="EidMubarak134">"134. ঈদ মানে খুশি, ঈদ মানে ভালোবাসা, ঈদ মানে আনন্দ!"</string>
    <string name="EidMubarak135">"135. আল্লাহর কৃপায় ভরে উঠুক আপনার জীবন, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak136">"136. প্রার্থনায় থাকুক শান্তি, জীবনে থাকুক আনন্দ, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak137">"137. ঈদের আলোয় নতুন স্বপ্ন, নতুন আশা জেগে উঠুক!"</string>
    <string name="EidMubarak138">"138. ঈদ মানে ত্যাগ, ঈদ মানে ভালোবাসা, ঈদ মানে শান্তি!"</string>
    <string name="EidMubarak139">"139. ঈদের আনন্দে ভরে উঠুক প্রতিটি মুহূর্ত!"</string>
    <string name="EidMubarak140">"140. ঈদ মোবারক! ভালোবাসা ও খুশিতে ভরে উঠুক আপনার দিন।"</string>
    <string name="EidMubarak141">"141. হাসুন, আনন্দ করুন এবং ঈদের খুশি উদযাপন করুন!"</string>
    <string name="EidMubarak142">"142. ঈদের দিনে সবার মুখে থাকুক হাসি, মনে থাকুক ভালোবাসা!"</string>
    <string name="EidMubarak143">"143. ঈদ মানে উদযাপন, ঈদ মানে ভালোবাসা, ঈদ মানে শান্তি।"</string>
    <string name="EidMubarak144">"144. নতুন দিন, নতুন আলো, নতুন খুশি—সব মিলিয়ে এক অনন্য ঈদ!"</string>
    <string name="EidMubarak145">"145. ঈদ আপনার জীবনে শান্তি, সুখ ও সমৃদ্ধি বয়ে আনুক!"</string>
    <string name="EidMubarak146">"146. ঈদের আনন্দ ছড়িয়ে পড়ুক সবার মাঝে, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak147">"147. ঈদ উপলক্ষে বন্ধুত্ব ও ভালোবাসার বন্ধন আরও দৃঢ় হোক!"</string>
    <string name="EidMubarak148">"148. ঈদের দিনে আপনার জীবন ভরে উঠুক আনন্দ ও সমৃদ্ধিতে!"</string>
    <string name="EidMubarak149">"149. ঈদের চাঁদের আলোয় মিটে যাক সব অন্ধকার!"</string>
    <string name="EidMubarak150">"150. হৃদয় থেকে ভালোবাসা ও দোয়া রইল, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak151">"151. নতুন পোশাকে সেজে উঠুন, ঈদের খুশি উদযাপন করুন!"</string>
    <string name="EidMubarak152">"152. ঈদের আনন্দ ছড়িয়ে দিন সবার মাঝে, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak153">"153. ঈদের দিন হোক ভালোবাসায় ভরপুর!"</string>
    <string name="EidMubarak154">"154. ঈদের খুশি কখনো শেষ না হোক!"</string>
    <string name="EidMubarak155">"155. জীবন হয়ে উঠুক ঈদের মতো আনন্দময়!"</string>
    <string name="EidMubarak156">"156. ঈদ উপলক্ষে ভালোবাসা ও আনন্দের বার্তা দিন!"</string>
    <string name="EidMubarak157">"157. ঈদ এক নতুন ভোরের সূচনা, যেখানে থাকুক শান্তি ও ভালোবাসা!"</string>
    <string name="EidMubarak158">"158. ঈদ উপলক্ষে হাসি, আনন্দ ও ভালোবাসা ভাগ করে নিন!"</string>
    <string name="EidMubarak159">"159. ঈদ আমাদের জীবনে শান্তি ও সৌহার্দ্য বয়ে আনুক!"</string>
    <string name="EidMubarak160">"160. মনের সব গ্লানি ভুলে ঈদের খুশিতে মেতে উঠুন!"</string>
    <string name="EidMubarak161">"161. ঈদ মানে দয়া, ঈদ মানে ভালোবাসা, ঈদ মানে নতুন আশা!"</string>
    <string name="EidMubarak162">"162. ঈদের খুশিতে ভরে উঠুক প্রতিটি ঘর, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak163">"163. ঈদ আনন্দের দিন, আসুন সবাই একসাথে উদযাপন করি!"</string>
    <string name="EidMubarak164">"164. ঈদের খুশিতে পরিবার ও বন্ধুরা একত্রিত হোক!"</string>
    <string name="EidMubarak165">"165. ঈদ হোক নতুন স্বপ্ন দেখার দিন!"</string>
    <string name="EidMubarak166">"166. প্রার্থনায় থাকুক শান্তি, হৃদয়ে থাকুক ভালোবাসা!"</string>
    <string name="EidMubarak167">"167. ঈদে নতুন দিগন্তের উন্মোচন হোক!"</string>
    <string name="EidMubarak168">"168. ঈদ মানে আত্মশুদ্ধি ও সবার জন্য ভালোবাসা!"</string>
    <string name="EidMubarak169">"169. ঈদের আনন্দ ছড়িয়ে দিন চারপাশে!"</string>
    <string name="EidMubarak170">"170. ঈদের মিষ্টান্নের মতো জীবন হোক মিষ্টিতে ভরা!"</string>
    <string name="EidMubarak171">"171. ঈদের দিনে সুখ, সমৃদ্ধি ও ভালোবাসা কামনা করি!"</string>
    <string name="EidMubarak172">"172. আনন্দে ভরে উঠুক ঈদের প্রতিটি মুহূর্ত!"</string>
    <string name="EidMubarak173">"173. ঈদ হোক শান্তি ও ভালোবাসার প্রতীক!"</string>
    <string name="EidMubarak174">"174. ঈদ মানেই নতুন আশা, নতুন আলো, নতুন স্বপ্ন!"</string>
    <string name="EidMubarak175">"175. ঈদ আপনার হৃদয়ে সুখ ও শান্তি বয়ে আনুক!"</string>
    <string name="EidMubarak176">"176. ঈদ শুধু একটি উৎসব নয়, এটি ভালোবাসা ও সৌহার্দ্যের প্রতীক যা আমাদের হৃদয়ে গভীর আনন্দের সঞ্চার করে!"</string>
    <string name="EidMubarak177">"177. ঈদের চাঁদের আলোয় দূর হোক জীবনের সকল অন্ধকার, ঈদ বয়ে আনুক অফুরন্ত শান্তি ও সুখ!"</string>
    <string name="EidMubarak178">"178. ঈদ মানেই এক নতুন শুরু, যেখানে থাকুক ভালোবাসার পরশ ও আনন্দের ছোঁয়া!"</string>
    <string name="EidMubarak179">"179. ঈদ হোক নতুন দিনের নতুন স্বপ্নের সূচনা, যেখানে থাকবে ভালোবাসা, শান্তি ও সমৃদ্ধির পরশ!"</string>
    <string name="EidMubarak180">"180. আসুন ঈদে সকল বিভেদ ভুলে, পরস্পরের প্রতি সহানুভূতি ও ভালোবাসার হাত বাড়িয়ে দেই!"</string>
    <string name="EidMubarak181">"181. জীবনের প্রতিটি মুহূর্ত হোক ঈদের আনন্দে ভরপুর, সুখ ও সমৃদ্ধি ছড়িয়ে পড়ুক চারপাশে!"</string>
    <string name="EidMubarak182">"182. ঈদের দিনে প্রার্থনা করি, যেন আমাদের হৃদয় ভালোবাসায় পূর্ণ হয়, এবং দুঃখ-কষ্ট ধুয়ে যায়!"</string>
    <string name="EidMubarak183">"183. ঈদ এমন এক উৎসব যা আমাদের এক করে, আমাদের হৃদয়ে ভালোবাসা ও শান্তির আলো জ্বালিয়ে দেয়!"</string>
    <string name="EidMubarak184">"184. এই ঈদ হোক সকল দুঃখ ভুলে সামনে এগিয়ে যাওয়ার এক অনন্য সুযোগ, যেখানে থাকবে কেবল সুখ ও প্রশান্তি!"</string>
    <string name="EidMubarak185">"185. ঈদের সময় পরিবার, বন্ধুবান্ধব ও সমাজের সবার সাথে আনন্দ ভাগ করে নিন, কারণ ভালোবাসাই ঈদের আসল শিক্ষা!"</string>
    <string name="EidMubarak186">"186. ঈদের এই সুন্দর মুহূর্তগুলো স্মরণীয় হয়ে থাকুক, আর আমাদের জীবন হয়ে উঠুক আনন্দ ও আশার প্রদীপ!"</string>
    <string name="EidMubarak187">"187. ঈদের খুশিতে ভরে উঠুক চারপাশ, থাকুক ভালোবাসার মেলবন্ধন, আর জীবন হোক শান্তি ও সুখের প্রতিচ্ছবি!"</string>
    <string name="EidMubarak188">"188. ঈদের শিক্ষা আমাদের শেখায় দানশীলতা, ক্ষমা আর একে অপরের প্রতি ভালোবাসা!"</string>
    <string name="EidMubarak189">"189. ঈদ আমাদের মনে করিয়ে দেয় যে জীবনের প্রতিটি মুহূর্ত উপভোগ করা উচিত এবং সুখ ভাগ করে নেওয়া দরকার!"</string>
    <string name="EidMubarak190">"190. আজকের দিনটি হোক আনন্দ ও উদযাপনের, আসুন একসাথে হাসি আর ঈদের খুশি ছড়িয়ে দেই!"</string>
    <string name="EidMubarak191">"191. ঈদ হল এমন এক উৎসব যেখানে মন প্রাণ খুলে হাসার সুযোগ পাওয়া যায়, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak192">"192. ঈদের দিনে একে অপরের প্রতি দয়া ও ভালোবাসার হাত বাড়িয়ে দিন, তাহলেই ঈদ হবে সার্থক!"</string>
    <string name="EidMubarak193">"193. আসুন এই ঈদে একে অপরকে ক্ষমা করে দেই, নতুনভাবে জীবন শুরু করি, আর ভালোবাসায় হৃদয় ভরিয়ে তুলি!"</string>
    <string name="EidMubarak194">"194. ঈদ মানে খুশি, ঈদ মানে ভালোবাসা, ঈদ মানে নতুন আশার সূচনা!"</string>
    <string name="EidMubarak195">"195. ঈদ মোবারক! আজকের দিনটি কাটুক শান্তি, ভালোবাসা ও আনন্দে ভরে!"</string>
    <string name="EidMubarak196">"196. আসুন, ঈদের দিনে দরিদ্র ও অসহায়দের পাশে দাঁড়াই, ঈদ হোক সকলের জন্য আনন্দময়!"</string>
    <string name="EidMubarak197">"197. ঈদের দিনে হৃদয়ের সমস্ত দুঃখ মুছে ফেলুন, ঈদের খুশিতে ভরে উঠুক জীবন!"</string>
    <string name="EidMubarak198">"198. ঈদ আনন্দের বার্তা নিয়ে আসে, জীবনকে আরও সুন্দর ও সুখময় করে তোলে!"</string>
    <string name="EidMubarak199">"199. ঈদ উপলক্ষে আল্লাহ আমাদের জীবন সুখ, শান্তি, সমৃদ্ধি ও ভালোবাসায় পূর্ণ করে দিন!"</string>
    <string name="EidMubarak200">"200. ঈদ হলো সৃষ্টিকর্তার প্রতি কৃতজ্ঞতা প্রকাশের এক বিশেষ দিন, আসুন আমরা সবাই আল্লাহর রহমতের জন্য শুকরিয়া আদায় করি!"</string>
    <string name="EidMubarak201">"201. এই ঈদে আপনার জীবন হোক রঙিন, খুশি ও শান্তিতে ভরে উঠুক প্রতিটি দিন!"</string>
    <string name="EidMubarak202">"202. প্রার্থনায় থাকুক ভালোবাসা, হৃদয়ে থাকুক ঈদের খুশি, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak203">"203. ঈদ শুধু খুশির নয়, এটি আত্মশুদ্ধি ও ভালোবাসার এক মহামিলন!"</string>
    <string name="EidMubarak204">"204. ঈদের দিন আসুক প্রশান্তি আর আনন্দ নিয়ে, দুঃখ ভুলে ভালোবাসার আলিঙ্গন হোক সবার সাথে!"</string>
    <string name="EidMubarak205">"205. ঈদ মানে আত্মশুদ্ধি, ঈদ মানে সবার প্রতি ভালোবাসা ও সহানুভূতি!"</string>
    <string name="EidMubarak206">"206. ঈদের আনন্দ হোক অফুরন্ত, হৃদয়ে থাকুক প্রশান্তি আর ভালোবাসার আলো!"</string>
    <string name="EidMubarak207">"207. ঈদের আনন্দকে দ্বিগুণ করতে, ভালোবাসা ও দোয়ার মাধ্যমে সবাইকে আপন করে নিন!"</string>
    <string name="EidMubarak208">"208. ঈদ উপলক্ষে সবার জন্য প্রার্থনা করি, যেন আমাদের জীবন আনন্দ ও শান্তিতে ভরে উঠে!"</string>
    <string name="EidMubarak209">"209. আল্লাহর দয়া ও রহমতে আপনার জীবন সুখ-শান্তিতে ভরে উঠুক, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak210">"210. ঈদ আমাদের শেখায় মানুষের প্রতি দয়া ও ভালোবাসা, আসুন আমরা এই শিক্ষা হৃদয়ে ধারণ করি!"</string>
    <string name="EidMubarak211">"211. ঈদ উপলক্ষে আপনার সব স্বপ্ন পূরণ হোক, জীবন হয়ে উঠুক আনন্দময়!"</string>
    <string name="EidMubarak212">"212. ঈদ মানে আনন্দ, ঈদ মানে খুশি, ঈদ মানে সবার জন্য ভালোবাসা!"</string>
    <string name="EidMubarak213">"213. ঈদের খুশি সবার মাঝে ছড়িয়ে দিন, ভালোবাসায় ভরে উঠুক চারপাশ!"</string>
    <string name="EidMubarak214">"214. ঈদের দিনে একে অপরের প্রতি সহানুভূতি প্রকাশ করুন, কারণ ভালোবাসাই ঈদের আসল শিক্ষা!"</string>
    <string name="EidMubarak215">"215. ঈদ হোক সকলের জন্য আনন্দের, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak216">"216. ঈদ আমাদের শেখায় দয়া, ভালোবাসা এবং একতার গুরুত্ব, আসুন আমরা এই শিক্ষা হৃদয়ে ধারণ করি!"</string>
    <string name="EidMubarak217">"217. ঈদ আসুক শান্তির বার্তা নিয়ে, হৃদয়ে থাকুক প্রশান্তি ও ভালোবাসার আলো!"</string>
    <string name="EidMubarak218">"218. ঈদের দিন শুধু উৎসবের নয়, এটি আত্মশুদ্ধির এবং মানবতার সেবা করার এক অনন্য সময়!"</string>
    <string name="EidMubarak219">"219. ঈদ মোবারক! আপনার জীবনে ঈদের আনন্দ চিরস্থায়ী হোক, সুখ ও শান্তিতে ভরে উঠুক প্রতিটি দিন!"</string>
    <string name="EidMubarak220">"220. এই ঈদে সব দুঃখ ভুলে, এক নতুন ভালোবাসা আর আশার গল্প শুরু হোক!"</string>
    <string name="EidMubarak221">"221. আসুন, ঈদের খুশি ভাগ করে নিই, কারণ আনন্দ তখনই প্রকৃত হয় যখন তা সবাই উপভোগ করতে পারে!"</string>
    <string name="EidMubarak222">"222. ঈদের শিক্ষা আমাদের সবার প্রতি সহমর্মিতা ও ভালোবাসার হাত বাড়িয়ে দিতে বলে!"</string>
    <string name="EidMubarak223">"223. ঈদের দিনে হৃদয় হোক উদার, মন হোক শান্ত, আর জীবন হোক আনন্দে ভরপুর!"</string>
    <string name="EidMubarak224">"224. ঈদ শুধু একটি দিন নয়, এটি ভালোবাসা, কৃতজ্ঞতা ও আনন্দের এক বিশেষ উপলক্ষ!"</string>
    <string name="EidMubarak225">"225. আপনার ও আপনার পরিবারের জন্য ঈদ নিয়ে আসুক অফুরন্ত সুখ, শান্তি ও সমৃদ্ধি!"</string>
    <string name="EidMubarak226">"226. ঈদের সময়টুকু যেন আপনার জন্য জীবনের সেরা মুহূর্ত হয়ে ওঠে!"</string>
    <string name="EidMubarak227">"227. আসুন, আমরা ঈদের এই আনন্দময় দিনে সৃষ্টিকর্তার প্রতি কৃতজ্ঞতা প্রকাশ করি!"</string>
    <string name="EidMubarak228">"228. ঈদের দিনে একে অপরকে ক্ষমা করে, ভালোবাসা ও সৌহার্দ্যের এক নতুন যাত্রা শুরু হোক!"</string>
    <string name="EidMubarak229">"229. ঈদ হোক ধনী-গরীব সকলের জন্য আনন্দের, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak230">"230. আসুন ঈদে দানশীলতার হাত বাড়িয়ে দেই, যাতে অন্যরাও এই আনন্দের অংশ হতে পারে!"</string>
    <string name="EidMubarak231">"231. এই ঈদ হোক দুঃখ-কষ্ট ভুলে জীবনের নতুন আশার সূচনা!"</string>
    <string name="EidMubarak232">"232. ঈদ আমাদের স্মরণ করিয়ে দেয়, প্রকৃত খুশি তখনই আসে যখন আমরা তা অন্যদের সাথে ভাগ করি!"</string>
    <string name="EidMubarak233">"233. ঈদ আসুক আশীর্বাদ হয়ে, প্রতিটি হৃদয়ে থাকুক ভালোবাসার ছোঁয়া!"</string>
    <string name="EidMubarak234">"234. ঈদের দিনে আপনার মুখে হাসি, হৃদয়ে শান্তি, আর জীবন আনন্দে ভরে উঠুক!"</string>
    <string name="EidMubarak235">"235. ঈদের বার্তা হল সম্প্রীতি, আসুন সবাই মিলে ভালোবাসা ও ভ্রাতৃত্বের বন্ধনকে আরও দৃঢ় করি!"</string>
    <string name="EidMubarak236">"236. ঈদের দিনের খুশি যেন আপনার জীবনে অনন্ত আনন্দ ও শান্তি বয়ে আনে!"</string>
    <string name="EidMubarak237">"237. আপনার হৃদয় ভালোবাসায় পূর্ণ হোক, আর ঈদের প্রতিটি মুহূর্ত হয়ে উঠুক স্মরণীয়!"</string>
    <string name="EidMubarak238">"238. এই ঈদে আপনার জীবন হোক রঙিন, আনন্দে ভরে উঠুক প্রতিটি দিন!"</string>
    <string name="EidMubarak239">"239. ঈদ মোবারক! আল্লাহ আপনাকে ও আপনার পরিবারকে অফুরন্ত সুখ ও শান্তিতে রাখুন!"</string>
    <string name="EidMubarak240">"240. ঈদ হোক নতুন স্বপ্নের, নতুন আশার এবং নতুন সাফল্যের শুরু!"</string>
    <string name="EidMubarak241">"241. ঈদের দিনে নতুন আলোয় উদ্ভাসিত হোক আপনার জীবন, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak242">"242. এই ঈদে আপনার জীবনের সব দুঃখ-কষ্ট দূর হয়ে যাক, আসুক অফুরন্ত সুখ!"</string>
    <string name="EidMubarak243">"243. ঈদের এই আনন্দঘন মুহূর্ত গুলো চিরকাল আপনার হৃদয়ে অমলিন হয়ে থাকুক!"</string>
    <string name="EidMubarak244">"244. প্রার্থনায় থাকুক দয়া, হৃদয়ে থাকুক শান্তি, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak245">"245. ঈদ মানেই নতুন স্বপ্ন, নতুন আশা, আর অফুরন্ত ভালোবাসার সময়!"</string>
    <string name="EidMubarak246">"246. ঈদ এমন একটি দিন, যেদিন আমাদের হৃদয় আনন্দে ভরে ওঠে, এবং আমরা একে অপরকে আপন করে নেই!"</string>
    <string name="EidMubarak247">"247. ঈদ আমাদের মনে করিয়ে দেয়, জীবনের প্রতিটি মুহূর্ত আনন্দের সাথে উপভোগ করা উচিত!"</string>
    <string name="EidMubarak248">"248. ঈদের দিনে আপনাকে এবং আপনার পরিবারকে অফুরন্ত সুখ, শান্তি ও সমৃদ্ধির শুভেচ্ছা!"</string>
    <string name="EidMubarak249">"249. ঈদের দিনের প্রতিটি মুহূর্ত হোক সুখ ও প্রশান্তিতে পরিপূর্ণ!"</string>
    <string name="EidMubarak250">"250. ঈদ উপলক্ষে আপনাদের জীবনে আল্লাহর অসীম দয়া বর্ষিত হোক!"</string>
    <string name="EidMubarak251">"251. ঈদের দিনে আমরা যেন সকল ভেদাভেদ ভুলে একসাথে আনন্দ করতে পারি!"</string>
    <string name="EidMubarak252">"252. ঈদের আনন্দ আপনার চারপাশের সবাইকে ছুঁয়ে যাক!"</string>
    <string name="EidMubarak253">"253. ঈদ মোবারক! আসুন, ঈদকে ভালোবাসা ও উদারতার প্রতীক বানাই!"</string>
    <string name="EidMubarak254">"254. ঈদ হলো একে অপরের পাশে থাকার, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak255">"255. সুখ, শান্তি ও ভালোবাসা ছড়িয়ে দিন, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak256">"256. ঈদ শুধু আনন্দের নয়, এটি মানুষের প্রতি ভালোবাসার প্রকাশ!"</string>
    <string name="EidMubarak257">"257. ঈদের দিনের প্রতিটি মুহূর্ত হোক স্বপ্নের মতো সুন্দর!"</string>
    <string name="EidMubarak258">"258. আসুন, ঈদের দিনে দান-সাদকা করে অন্যের মুখে হাসি ফোটাই!"</string>
    <string name="EidMubarak259">"259. ঈদ আসুক সুখের বার্তা হয়ে, হৃদয় হোক প্রশান্তির আশ্রয়স্থল!"</string>
    <string name="EidMubarak260">"260. ঈদ আমাদের মনে করিয়ে দেয়, একসাথে থাকাই সত্যিকারের আনন্দ!"</string>
    <string name="EidMubarak261">"261. ঈদ মানে ভালোবাসার বন্ধন আরও দৃঢ় করা!"</string>
    <string name="EidMubarak262">"262. ঈদ আমাদের শেখায় ক্ষমা করা ও ভালোবাসা ছড়িয়ে দেওয়া!"</string>
    <string name="EidMubarak263">"263. ঈদ হোক আনন্দ, ঈদ হোক মানবতার জয়গান!"</string>
    <string name="EidMubarak264">"264. নতুন পোশাকের চেয়েও সুন্দর হলো ভালোবাসায় মোড়ানো হৃদয়!"</string>
    <string name="EidMubarak265">"265. ঈদ আসুক শান্তির বার্তা নিয়ে, মুছে যাক সকল দুঃখ-কষ্ট!"</string>
    <string name="EidMubarak266">"266. খুশি তখনই পূর্ণ হয়, যখন তা সবার মাঝে ছড়িয়ে দেওয়া যায়!"</string>
    <string name="EidMubarak267">"267. আসুন, ঈদের দিনে একে অপরের জন্য প্রার্থনা করি!"</string>
    <string name="EidMubarak268">"268. ঈদের খুশি হোক প্রতিটি মানুষের হৃদয়ে স্থায়ী!"</string>
    <string name="EidMubarak269">"269. এই ঈদ হোক জীবনের সব চাওয়া-পাওয়া পূরণের উৎসব!"</string>
    <string name="EidMubarak270">"270. ঈদের দিনে সব দুঃখ ভুলে, আসুন নতুন করে বাঁচি!"</string>
    <string name="EidMubarak271">"271. ঈদের আনন্দ ভাগাভাগি করলেই তা বেড়ে যায় বহুগুণ!"</string>
    <string name="EidMubarak272">"272. ঈদের শিক্ষা আমাদের শেখায় সহানুভূতি ও মানবতার মূল্য!"</string>
    <string name="EidMubarak273">"273. ঈদের দিন হোক ভালোবাসা, দয়া ও শান্তির প্রতীক!"</string>
    <string name="EidMubarak274">"274. ঈদ মানেই আনন্দ, আর এই আনন্দ হোক সকলের জন্য!"</string>
    <string name="EidMubarak275">"275. ঈদের দিনে মন খুলে হাসুন, প্রাণ খুলে বাঁচুন!"</string>
    <string name="EidMubarak276">"276. ঈদ শুধু উৎসব নয়, এটি আমাদের ভালোবাসা প্রকাশের দিন!"</string>
    <string name="EidMubarak277">"277. ঈদ হোক সুখ, শান্তি ও আনন্দের প্রতিচ্ছবি!"</string>
    <string name="EidMubarak278">"278. আসুন, ঈদের দিনে সকল রাগ-ক্ষোভ ভুলে, হৃদয় থেকে ভালোবাসা বিলাই!"</string>
    <string name="EidMubarak279">"279. নতুন সকাল, নতুন আলো, নতুন আনন্দ নিয়ে এলো ঈদ!"</string>
    <string name="EidMubarak280">"280. ঈদের প্রতিটি মুহূর্ত হয়ে উঠুক ভালোবাসায় ভরপুর!"</string>
    <string name="EidMubarak281">"281. ঈদ হলো আল্লাহর রহমতের এক বিশেষ উপহার!"</string>
    <string name="EidMubarak282">"282. এই ঈদ হোক নতুন স্বপ্ন ও সম্ভাবনার শুভ সূচনা!"</string>
    <string name="EidMubarak283">"283. হৃদয়ে থাক ভালোবাসা, মুখে থাক হাসি—এই হোক ঈদের বার্তা!"</string>
    <string name="EidMubarak284">"284. আল্লাহ আমাদের জীবন ঈদের খুশির মতো করে তুলুন!"</string>
    <string name="EidMubarak285">"285. ঈদ আমাদের শেখায়, প্রকৃত আনন্দ তখনই আসে যখন তা ভাগ করে নেওয়া হয়!"</string>
    <string name="EidMubarak286">"286. দোয়া করি, এই ঈদ আপনার জীবনে অফুরন্ত সুখ ও সমৃদ্ধি বয়ে আনুক!"</string>
    <string name="EidMubarak287">"287. ঈদের দিনে আমরা একসঙ্গে হাসি, একসঙ্গে আনন্দ করি!"</string>
    <string name="EidMubarak288">"288. ঈদের দিনে আপনি ও আপনার পরিবার সুখী ও নিরাপদ থাকুন!"</string>
    <string name="EidMubarak289">"289. ঈদের দিনে সমস্ত মন খারাপ ভুলে, নতুন করে ভালোবাসতে শিখি!"</string>
    <string name="EidMubarak290">"290. ঈদ মানেই নতুন আশার আলো, নতুন সম্ভাবনার দিগন্ত!"</string>
    <string name="EidMubarak291">"291. ঈদ আমাদের মনে করিয়ে দেয়, সুখ একা উপভোগ করার জন্য নয়, এটি ভাগ করে নেওয়ার জন্য!"</string>
    <string name="EidMubarak292">"292. ভালোবাসা, সহানুভূতি আর উদারতার নামই ঈদ!"</string>
    <string name="EidMubarak293">"293. নতুন আলোয় উদ্ভাসিত হোক জীবন, ঈদ মোবারক!"</string>
    <string name="EidMubarak294">"294. এই ঈদ আপনার জীবনে ভালোবাসা ও আশীর্বাদের বন্যা নিয়ে আসুক!"</string>
    <string name="EidMubarak295">"295. ঈদ শুধু উপহার আর নতুন পোশাক নয়, এটি শান্তি ও ভালোবাসার উৎসব!"</string>
    <string name="EidMubarak296">"296. এই ঈদ হোক ভ্রাতৃত্বের, সহমর্মিতার ও ভালোবাসার প্রতীক!"</string>
    <string name="EidMubarak297">"297. হৃদয়ের সব দুঃখ-কষ্ট দূর হয়ে যাক, ঈদ নিয়ে আসুক প্রশান্তি!"</string>
    <string name="EidMubarak298">"298. আপনার হাসির মতোই সুন্দর হোক ঈদের দিন!"</string>
    <string name="EidMubarak299">"299. ঈদ আমাদের শেখায় যে, প্রকৃত আনন্দ তখনই হয় যখন সবাই মিলে তা উদযাপন করা যায়!"</string>
    <string name="EidMubarak300">"300. ঈদ এমন একটি দিন, যেদিন আমরা একে অপরকে আরও কাছ থেকে অনুভব করি!"</string>


    <!-- Birthday Messages -->
    <string name="Birthday1">"1. শুভ জন্মদিন! আপনার দিনটি আনন্দ, ভালোবাসা ও সুখে ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="Birthday2">"2. জন্মদিনের শুভেচ্ছা! আপনার জীবন সাফল্য, সুস্বাস্থ্য ও সুখে পরিপূর্ণ হোক।"</string>
    <string name="Birthday3">"3. শুভ জন্মদিন! আজকের দিনটি আপনাকে অসীম আনন্দ ও ভালোবাসা দিক।"</string>
    <string name="Birthday4">"4. আপনার জন্মদিনে আপনাকে অনেক অনেক শুভেচ্ছা! সুখ, শান্তি ও সমৃদ্ধি কামনা করি।"</string>
    <string name="Birthday5">"5. শুভ জন্মদিন! আপনার সব স্বপ্ন ও ইচ্ছা পূরণ হোক।"</string>
    <string name="Birthday6">"6. আপনার বিশেষ দিনটি হোক আনন্দময় ও স্মরণীয়। শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday7">"7. শুভ জন্মদিন! আপনার নতুন বছর হোক আশীর্বাদ ও সুখে পরিপূর্ণ।"</string>
    <string name="Birthday8">"8. আপনার হাসি যেন চিরকাল অমলিন থাকে। জন্মদিনের অনেক শুভেচ্ছা!"</string>
    <string name="Birthday9">"9. শুভ জন্মদিন! আজকের দিনটি আপনার জীবনের অন্যতম সেরা দিন হোক।"</string>
    <string name="Birthday10">"10. শুভ জন্মদিন! আপনার দিনটি আনন্দ ও ভালোবাসায় ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="Birthday11">"11. জন্মদিনের অনেক শুভেচ্ছা! আপনার দিনটি রঙিন ও সুখসমৃদ্ধ হোক।"</string>
    <string name="Birthday12">"12. আপনার এই বিশেষ দিনে প্রচুর ভালোবাসা ও আনন্দ কামনা করি। শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday13">"13. শুভ জন্মদিন! আপনার জীবনে সুখ ও সমৃদ্ধির আলো ছড়িয়ে পড়ুক।"</string>
    <string name="Birthday14">"14. জন্মদিনে আপনাকে অফুরন্ত আনন্দ ও ভালোবাসার শুভেচ্ছা জানাই!"</string>
    <string name="Birthday15">"15. শুভ জন্মদিন! আপনাকে ঘিরে থাকুক সুখ, শান্তি ও সাফল্য।"</string>
    <string name="Birthday16">"16. আপনার বিশেষ দিনে হৃদয় থেকে রইলো অনেক ভালোবাসা ও শুভেচ্ছা!"</string>
    <string name="Birthday17">"17. জন্মদিনের শুভেচ্ছা! আপনার দিনটি সুন্দর ও আনন্দময় হোক।"</string>
    <string name="Birthday18">"18. শুভ জন্মদিন! আপনার নতুন বছর সাফল্য ও আশীর্বাদে ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="Birthday19">"19. আপনার হাসি যেন সারা জীবন অমলিন থাকে। শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday20">"20. শুভ জন্মদিন! আপনাকে অনেক আনন্দ, ভালোবাসা ও শান্তি কামনা করি।"</string>
    <string name="Birthday21">"21. জন্মদিনের অনেক অনেক শুভেচ্ছা! প্রতিটি মুহূর্ত আনন্দময় হোক।"</string>
    <string name="Birthday22">"22. শুভ জন্মদিন! আজকের দিনটি আনন্দ ও স্মৃতিময় করে তুলুন।"</string>
    <string name="Birthday23">"23. আপনার জন্মদিনে শুভ কামনা ও অফুরন্ত ভালোবাসা রইলো।"</string>
    <string name="Birthday24">"24. শুভ জন্মদিন! আজকের দিনটি আপনাকে আরও সুন্দর স্মৃতি উপহার দিক।"</string>
    <string name="Birthday25">"25. জন্মদিনের শুভেচ্ছা! আপনার জীবন সুখ ও আনন্দে ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="Birthday26">"26. শুভ জন্মদিন! আপনার সমস্ত স্বপ্ন পূরণ হোক।"</string>
    <string name="Birthday27">"27. শুভ জন্মদিন! আপনার দিনটি সুখ-শান্তিতে পরিপূর্ণ হোক।"</string>
    <string name="Birthday28">"28. আপনার জন্মদিনে হৃদয় থেকে শুভেচ্ছা ও ভালোবাসা জানাই!"</string>
    <string name="Birthday29">"29. জন্মদিনের অনেক শুভেচ্ছা! আপনার হাসি সবসময় বজায় থাকুক।"</string>
    <string name="Birthday30">"30. শুভ জন্মদিন! আপনার দিনটি উজ্জ্বল ও সুখময় হোক।"</string>
    <string name="Birthday31">"31. শুভ জন্মদিন! তোমার হাসি যেন চিরকাল অমলিন থাকে, আর হৃদয় ভরে উঠুক ভালোবাসায়।"</string>
    <string name="Birthday32">"32. জন্মদিনের শুভেচ্ছা! তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে বিশেষ মানুষ, তোমার প্রতিটি দিন আনন্দ ও ভালোবাসায় ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="Birthday33">"33. শুভ জন্মদিন! তোমার জীবন যেন ভালোবাসা, সুখ আর আনন্দে আলোকিত হয়ে ওঠে।"</string>
    <string name="Birthday34">"34. তোমার জন্মদিনে তোমার জন্য হৃদয়ের সমস্ত ভালোবাসা রইলো। তোমার প্রতিটি স্বপ্ন পূরণ হোক!"</string>
    <string name="Birthday35">"35. শুভ জন্মদিন! তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে মুল্যবান উপহার, ঈশ্বর তোমাকে সুখ আর ভালোবাসায় ভরিয়ে দিক।"</string>
    <string name="Birthday36">"36. তোমার জন্মদিনে আমার একটাই কামনা—তোমার মুখের হাসিটা যেন কখনো ম্লান না হয়।"</string>
    <string name="Birthday37">"37. শুভ জন্মদিন! তুমি আমার হৃদয়ের সবচেয়ে কাছের মানুষ, তোমার জীবন ভালোবাসায় ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="Birthday38">"38. আজকের দিনটি শুধু তোমার জন্য! তোমার জীবন হোক ভালোবাসা ও সুখে সমৃদ্ধ। শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday39">"39. শুভ জন্মদিন! তুমি আমার জীবনের আলো, তোমার সব স্বপ্ন পূরণ হোক!"</string>
    <string name="Birthday40">"40. জন্মদিনের শুভেচ্ছা! তুমি আমার জীবনের প্রতিটি মুহূর্তকে রঙিন করে তুলো, তোমার জীবনও রঙিন হোক।"</string>
    <string name="Birthday41">"41. শুভ জন্মদিন! এই দিনটি তোমার জীবনে অসীম আনন্দ আর ভালোবাসা বয়ে আনুক।"</string>
    <string name="Birthday42">"42. তোমার জন্মদিনে তোমাকে অফুরন্ত ভালোবাসা আর শান্তির শুভেচ্ছা জানাই।"</string>
    <string name="Birthday43">"43. জন্মদিনের অনেক অনেক শুভেচ্ছা! তুমি যেন চিরকাল হাসি-খুশি আর ভালোবাসায় পরিপূর্ণ থাকো।"</string>
    <string name="Birthday44">"44. শুভ জন্মদিন! তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে দামী রত্ন, তোমার জীবনও হোক ঠিক ততটাই মূল্যবান।"</string>
    <string name="Birthday45">"45. তোমার জন্মদিনে তোমাকে আমার হৃদয়ের গভীর থেকে ভালোবাসা জানাই! তোমার সমস্ত ইচ্ছে পূরণ হোক।"</string>
    <string name="Birthday46">"46. শুভ জন্মদিন! তোমার হাসির ঝলক যেন সারাজীবন আমার জীবনে আলো হয়ে থাকে।"</string>
    <string name="Birthday47">"47. তোমার জন্মদিন আমার জন্যও বিশেষ, কারণ আজকের দিনে তুমি এসেছিলে আমার জীবনে।"</string>
    <string name="Birthday48">"48. শুভ জন্মদিন! তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা কখনো কমবে না, বরং দিন দিন বাড়বে।"</string>
    <string name="Birthday49">"49. তোমার জন্মদিনে তোমাকে অসীম ভালোবাসা জানাই। তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে মূল্যবান সম্পদ।"</string>
    <string name="Birthday50">"50. শুভ জন্মদিন! তোমার জীবন আনন্দে, ভালোবাসায় ও সাফল্যে ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="Birthday51">"51. শুভ জন্মদিন! তোমার হাসি যেন চিরকাল অমলিন থাকে, আর হৃদয় ভরে উঠুক ভালোবাসায়।"</string>
    <string name="Birthday52">"52. জন্মদিনের শুভেচ্ছা! তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে বিশেষ মানুষ, তোমার প্রতিটি দিন আনন্দ ও ভালোবাসায় ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="Birthday53">"53. শুভ জন্মদিন! তোমার জীবন যেন ভালোবাসা, সুখ আর আনন্দে আলোকিত হয়ে ওঠে।"</string>
    <string name="Birthday54">"54. তোমার জন্মদিনে তোমার জন্য হৃদয়ের সমস্ত ভালোবাসা রইলো। তোমার প্রতিটি স্বপ্ন পূরণ হোক!"</string>
    <string name="Birthday55">"55. শুভ জন্মদিন! তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে মূল্যবান উপহার, ঈশ্বর তোমাকে সুখ আর ভালোবাসায় ভরিয়ে দিক।"</string>
    <string name="Birthday56">"56. তোমার জন্মদিনে আমার একটাই কামনা—তোমার মুখের হাসিটা যেন কখনো ম্লান না হয়।"</string>
    <string name="Birthday57">"57. শুভ জন্মদিন! তুমি আমার হৃদয়ের সবচেয়ে কাছের মানুষ, তোমার জীবন ভালোবাসায় ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="Birthday58">"58. আজকের দিনটি শুধু তোমার জন্য! তোমার জীবন হোক ভালোবাসা ও সুখে সমৃদ্ধ। শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday59">"59. শুভ জন্মদিন! তুমি আমার জীবনের আলো, তোমার সব স্বপ্ন পূরণ হোক!"</string>
    <string name="Birthday60">"60. জন্মদিনের শুভেচ্ছা! তুমি আমার জীবনের প্রতিটি মুহূর্তকে রঙিন করে তুলো, তোমার জীবনও রঙিন হোক।"</string>
    <string name="Birthday61">"61. শুভ জন্মদিন! এই দিনটি তোমার জীবনে অসীম আনন্দ আর ভালোবাসা বয়ে আনুক।"</string>
    <string name="Birthday62">"62. তোমার জন্মদিনে তোমাকে অফুরন্ত ভালোবাসা আর শান্তির শুভেচ্ছা জানাই।"</string>
    <string name="Birthday63">"63. জন্মদিনের অনেক অনেক শুভেচ্ছা! তুমি যেন চিরকাল হাসি-খুশি আর ভালোবাসায় পরিপূর্ণ থাকো।"</string>
    <string name="Birthday64">"64. শুভ জন্মদিন! তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে দামী রত্ন, তোমার জীবনও হোক ঠিক ততটাই মূল্যবান।"</string>
    <string name="Birthday65">"65. তোমার জন্মদিনে তোমাকে আমার হৃদয়ের গভীর থেকে ভালোবাসা জানাই! তোমার সমস্ত ইচ্ছে পূরণ হোক।"</string>
    <string name="Birthday66">"66. শুভ জন্মদিন! তোমার হাসির ঝলক যেন সারাজীবন আমার জীবনে আলো হয়ে থাকে।"</string>
    <string name="Birthday67">"67. তোমার জন্মদিন আমার জন্যও বিশেষ, কারণ আজকের দিনে তুমি এসেছিলে আমার জীবনে।"</string>
    <string name="Birthday68">"68. শুভ জন্মদিন! তোমার প্রতি আমার ভালোবাসা কখনো কমবে না, বরং দিন দিন বাড়বে।"</string>
    <string name="Birthday69">"69. তোমার জন্মদিনে তোমাকে অসীম ভালোবাসা জানাই। তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে মূল্যবান সম্পদ।"</string>
    <string name="Birthday70">"70. শুভ জন্মদিন! তোমার জীবন আনন্দে, ভালোবাসায় ও সাফল্যে ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="Birthday71">"71. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে সুন্দর অনুভূতি। তোমার জন্মদিনে তোমার জন্য অফুরন্ত ভালোবাসা।"</string>
    <string name="Birthday72">"72. শুভ জন্মদিন প্রিয়! তুমি আমার হৃদয়ের স্বপ্ন, তোমার প্রতিটি মুহূর্ত ভালোবাসায় ভরে উঠুক।"</string>
    <string name="Birthday73">"73.তোমার জন্মদিন মানেই আনন্দ, উচ্ছ্বাস, ভালোবাসার ছোঁয়া। তোমার হাসির ঝলক যেন সারাজীবন অমলিন থাকে।"</string>
    <string name="Birthday74">"74. তোমার জন্মদিনে আমি কৃতজ্ঞ, কারণ তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে সুন্দর অধ্যায়। শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday75">"75. শুভ জন্মদিন! আমার ভালোবাসার অনুভূতি শুধু তোমার জন্য। তুমি যেন চিরকাল সুখী থাকো।"</string>
    <string name="Birthday76">"76. শুভ জন্মদিন! তুমি যেমন সুন্দর হৃদয়ের মানুষ, তেমনি সুখ আর ভালোবাসায় ভরা থাকুক তোমার জীবন।"</string>
    <string name="Birthday77">"77. তোমার জন্মদিনে আল্লাহ তোমাকে সুস্থতা, সুখ আর অফুরন্ত আনন্দ দান করুন।"</string>
    <string name="Birthday78">"78. আজকের দিনটা শুধু তোমার! উপভোগ করো প্রতিটি মুহূর্ত, শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday79">"79. তোমার হাসি আমার জীবনের সবচেয়ে মূল্যবান সম্পদ। জন্মদিনে সেটাই আরও দীর্ঘস্থায়ী হোক!"</string>
    <string name="Birthday80">"80. শুভ জন্মদিন প্রিয়! তুমি আমার জীবনের আলোর উৎস, ভালোবাসা আর আশার প্রতীক।"</string>
    <string name="Birthday81">"81. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে গুরুত্বপূর্ণ মানুষ, তোমার জন্মদিনে তোমার জন্য রইলো অফুরন্ত শুভকামনা!"</string>
    <string name="Birthday82">"82. জন্মদিন মানে নতুন স্বপ্ন, নতুন আশা! তোমার জীবন যেন হয়ে ওঠে আনন্দে পরিপূর্ণ!"</string>
    <string name="Birthday83">"83. আজকের দিনটা তোমার! মনের সব ইচ্ছা পূরণ হোক, শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday84">"84. তোমার হাসি যেন কখনও মলিন না হয়, তোমার জীবন সুখ ও সমৃদ্ধিতে ভরে উঠুক!"</string>
    <string name="Birthday85">"85. শুভ জন্মদিন! তুমি আমার জীবনে আশীর্বাদ, তোমার জন্য অফুরন্ত ভালোবাসা রইলো!"</string>
    <string name="Birthday86">"86. তোমার জন্মদিনে চাই যেন তুমি জীবনের প্রতিটি মুহূর্ত ভালোবাসা আর সুখে কাটাও!"</string>
    <string name="Birthday87">"87. জন্মদিনের শুভেচ্ছা প্রিয়! আল্লাহ তোমার জীবন সাফল্য ও আনন্দে পরিপূর্ণ করুন।"</string>
    <string name="Birthday88">"88. জন্মদিনে তোমার জন্য অনেক ভালোবাসা, সুখ ও শান্তি কামনা করি!"</string>
    <string name="Birthday89">"89. তোমার জীবন যেন রঙিন হয়ে ওঠে, সুখ আর সাফল্যে ভরে যায়! শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday90">"90. শুভ জন্মদিন! এই দিনটা যেন তোমার জীবনের অন্যতম সেরা দিন হয়ে থাকে।"</string>
    <string name="Birthday91">"91. আজকের দিনটা শুধু তোমার! আনন্দ করো, খুশিতে মেতে ওঠো, শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday92">"92. জীবনটা উপভোগ করো! প্রতিটি মুহূর্তকে সুন্দর করে সাজাও, শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday93">"93. শুভ জন্মদিন! তুমি আমার কাছে আশীর্বাদের মতো, চিরকাল ভালো থেকো!"</string>
    <string name="Birthday94">"94. আল্লাহ তোমার জীবন সুখ ও শান্তিতে ভরিয়ে দিন, জন্মদিনের অনেক শুভেচ্ছা!"</string>
    <string name="Birthday95">"95. তোমার প্রতিটি স্বপ্ন পূরণ হোক, শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday96">"96. আমার জীবনের সবচেয়ে আনন্দের দিন হলো তোমার জন্মদিন! ভালোবাসা রইলো!"</string>
    <string name="Birthday97">"97. তোমার হাসির মতোই রঙিন হোক তোমার জীবন! শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday98">"98. জন্মদিনে চাই তুমি সারাজীবন সুস্থ, সুখী আর আনন্দে থাকো!"</string>
    <string name="Birthday99">"99. শুভ জন্মদিন! তুমি প্রতিটি মুহূর্ত উপভোগ করো, হাসি আর আনন্দে ভরে থাকো!"</string>
    <string name="Birthday100">"100. তোমার জীবনে খুশির রং লেগে থাকুক, তোমার চারপাশ ভালোবাসায় ভরে উঠুক!"</string>
    <string name="Birthday101">"101. শুভ জন্মদিন বন্ধু! তোর মতো দারুণ একজন বন্ধুর জন্য আমার সব ভালোবাসা। চিরকাল এমন পাগলামো করে যা!"</string>
    <string name="Birthday102">"102. তোর মতো বন্ধু থাকলে আলাদা করে উপহার লাগেনা! শুভ জন্মদিন ভাই, তোর জন্য একগুচ্ছ খুশির কামনা!"</string>
    <string name="Birthday103">"103. বন্ধু মানে হাসি, আড্ডা, পাগলামি আর একগাদা দুষ্টুমি! তোর জন্মদিনেও সেইসব দ্বিগুণ হয়ে থাকুক!"</string>
    <string name="Birthday104">"104. শুভ জন্মদিন পাগলা! তোর এই দিনটা যেন মজায়, ভালোবাসায় আর আনন্দে কাটে!"</string>
    <string name="Birthday105">"105. দোস্ত, জন্মদিনে বিশেষ কিছু দিচ্ছি না, কারণ তুই নিজেই আমার জীবনের স্পেশাল গিফট! 🎁🎉"</string>
    <string name="Birthday106">"106. শুভ জন্মদিন! তোর দুষ্টুমি, হাসি আর পাগলামি যেন কোনোদিন কম না হয়!"</string>
    <string name="Birthday107">"107. বন্ধু, তোর জন্মদিনটা যেন তোর স্বভাবের মতোই একদম মজাদার আর দুর্দান্ত হয়!"</string>
    <string name="Birthday108">"108. দোস্ত, আজ তোর জন্মদিন! তাই আজ তুই রাজা, বাকিরা সবাই তোর সেবা করবে! 😆🎉"</string>
    <string name="Birthday109">"109. জন্মদিনে একটাই কামনা— তোর জীবনে হাসি আর খুশি কখনো ফুরিয়ে না যায়!"</string>
    <string name="Birthday110">"110. তোর জন্মদিন মানেই আমাদের পার্টি! মজার দিন হোক, শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday111">"111. জন্মদিনের দিন তোর একটাই কাজ— মজা কর আর কেক খা! 🎂 শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday112">"112. বন্ধু, তুই জীবনে যা চাইবি তাই যেন পাইস, কিন্তু আমার চেয়ে ভালো বন্ধু পাইস না! 😜 শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday113">"113. শুভ জন্মদিন পাগলা! একদিন তুই বড় হয়ে অনেক বড় কিছু করবি, কিন্তু দোস্তি যেন আগের মতোই থাকে!"</string>
    <string name="Birthday114">"114. জীবনটা যেন তোর জন্য সবসময় একটা মজার ট্রিপের মতো হয়! শুভ জন্মদিন রে!"</string>
    <string name="Birthday115">"115. জন্মদিনে তোর জন্য আমার উপহার? অফুরন্ত দোয়া, ভালোবাসা আর প্রচুর বোকামি! 😂🎂"</string>
    <string name="Birthday116">"116. তোর মতো বন্ধু পাওয়া ভাগ্যের ব্যাপার! তাই তোর জন্মদিন আমার কাছেও স্পেশাল! 🎉 শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday117">"117. শুভ জন্মদিন বন্ধু! তোর জীবনে হাজারো আনন্দ, সফলতা আর ভালোবাসা আসুক!"</string>
    <string name="Birthday118">"118. তোর জন্মদিন মানেই নতুন এক বছর আমাদের দুষ্টুমি আর পাগলামির! 😆"</string>
    <string name="Birthday119">"119. শুভ জন্মদিন বন্ধু! তোর হাসিটা যেন চিরকাল অমলিন থাকে!"</string>
    <string name="Birthday120">"120. দোস্ত, তোর মতো বন্ধুর জন্মদিন তো ধুমধাম করেই পালন করতে হবে! 😎🎉"</string>
    <string name="Birthday121">"121. শুভ জন্মদিন! তুমি আজ এবং চিরকাল আনন্দে ভরপুর থাকো।"</string>
    <string name="Birthday122">"122. এই বিশেষ দিনে তোমার জীবনে অনাবিল সুখ আর ভালোবাসার ছোঁয়া লাগুক!"</string>
    <string name="Birthday123">"123. শুভ জন্মদিন! তুমি যেমন সুন্দর, তেমন সুন্দর হোক তোমার প্রতিটি দিন!"</string>
    <string name="Birthday124">"124. জীবনের প্রতিটি নতুন বছর যেন তোমার জন্য আশীর্বাদ বয়ে আনে!"</string>
    <string name="Birthday125">"125. জন্মদিনের শুভেচ্ছা! তুমি সব সময় সুখে থাকো আর স্বপ্নগুলো সত্যি হোক।"</string>
    <string name="Birthday126">"126. আজকের দিনটা তোমার জন্য যতটা আনন্দময় হতে পারে, ততটাই হোক!"</string>
    <string name="Birthday127">"127. জীবনটা সুন্দর, আর তোমার জন্মদিন সেটা আরও সুন্দর করে তুলুক!"</string>
    <string name="Birthday128">"128. শুভ জন্মদিন! তোমার হাসি যেন চিরকাল অমলিন থাকে!"</string>
    <string name="Birthday129">"129. জন্মদিন মানেই নতুন স্বপ্ন, নতুন আশা, নতুন আনন্দ! এগিয়ে চলো!"</string>
    <string name="Birthday130">"130. তোমার জন্মদিনে একটাই কামনা— সব সময় সুখে থেকো!"</string>
    <string name="Birthday131">"131. জীবনটা যেন তোমার জন্য একটা দারুণ রোমাঞ্চকর যাত্রা হয়!"</string>
    <string name="Birthday132">"132. শুভ জন্মদিন! সুখ, শান্তি আর ভালোবাসায় ভরে উঠুক তোমার দিন।"</string>
    <string name="Birthday133">"133. ঈশ্বর তোমাকে সুখী রাখুন, আর তোমার সব স্বপ্ন সত্যি করুন!"</string>
    <string name="Birthday134">"134. আজকের দিনটা তোমার জন্য অসাধারণ হয়ে উঠুক!"</string>
    <string name="Birthday135">"135. জন্মদিনের অনেক শুভেচ্ছা! সাফল্য তোমার জীবনসঙ্গী হোক!"</string>
    <string name="Birthday136">"136. আনন্দের দিন, মিষ্টি মুহূর্ত, আর খুশির স্মৃতি—শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday137">"137. জন্মদিনের কেকের মতোই মিষ্টি হোক তোমার জীবন!"</string>
    <string name="Birthday138">"138. জন্মদিন মানেই নতুন সম্ভাবনা! নতুন কিছু শুরু কর!"</string>
    <string name="Birthday139">"139. তুমি আমার জীবনের অন্যতম বিশেষ মানুষ, শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday140">"140. আজ তোমার দিন! নিজেকে সেরা উপহার দাও—অফুরন্ত ভালোবাসা!"</string>
    <string name="Birthday141">"141. আনন্দের সঙ্গে কাটুক তোমার প্রতিটি মুহূর্ত!"</string>
    <string name="Birthday142">"142. তোমার জন্য অসংখ্য ভালোবাসা আর দোয়া রইলো!"</string>
    <string name="Birthday143">"143. আজকের দিনটা তোমার জীবনের সবচেয়ে সুন্দর দিন হয়ে উঠুক!"</string>
    <string name="Birthday144">"144. প্রিয় মানুষদের সঙ্গে কাটাও, আনন্দ করো, এবং নিজের জন্য বিশেষ কিছু করো!"</string>
    <string name="Birthday145">"145. জন্মদিনের প্রতিটা মুহূর্ত ভালোবাসায় ভরে উঠুক!"</string>
    <string name="Birthday146">"146. জীবনের সব ভালোবাসা আর সুখ যেন তোমার জীবনে স্থান করে নেয়!"</string>
    <string name="Birthday147">"147. তুমি যেখানে থাকো, সুখ যেন সবসময় তোমার পাশে থাকে!"</string>
    <string name="Birthday148">"148. ভালোবাসার মাঝে কাটুক তোমার প্রতিটি জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday149">"149. তুমি আমার জীবনের এক অনন্য উপহার! শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday150">"150. আজকের দিনটি তোমার মতোই সুন্দর হয়ে উঠুক!"</string>
    <string name="Birthday151">"151. আমার জীবনে তোমার মতো বন্ধুর জন্মদিন মানেই বিশাল আনন্দ!"</string>
    <string name="Birthday152">"152. তোমার হাসিটা যেন কখনো ফিকে না হয়!"</string>
    <string name="Birthday153">"153. কেক কাটো, আনন্দ করো, মজা করো! জন্মদিনের শুভেচ্ছা!"</string>
    <string name="Birthday154">"154. তোমার হাসি যেন তোমার আশেপাশের সবাইকে আলোকিত করে!"</string>
    <string name="Birthday155">"155. যত বড় হও না কেন, জন্মদিন মানেই শিশু হয়ে যাওয়ার দিন!"</string>
    <string name="Birthday156">"156. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে সুন্দর অনুভূতি। শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday157">"157. শুভ জন্মদিন! নতুন বছরে নতুন সব সাফল্য আসুক!"</string>
    <string name="Birthday158">"158. জীবনের প্রতিটি দিন তোমার জন্য সুখ বয়ে আনুক!"</string>
    <string name="Birthday159">"159. কৃতজ্ঞতার সঙ্গে তোমার জন্মদিন উদযাপন করো!"</string>
    <string name="Birthday160">"160. বন্ধু, তোর জন্মদিন মানেই আলাদা আনন্দ! শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday161">"161. আজকের দিনটা যেন দারুণ কিছু স্মৃতি তৈরি করে!"</string>
    <string name="Birthday162">"162. জন্মদিনের শুভেচ্ছা! স্বপ্নগুলো সত্যি হোক!"</string>
    <string name="Birthday163">"163. ঈশ্বর তোমাকে ভালো রাখুন, সুস্থ রাখুন!"</string>
    <string name="Birthday164">"164. আজকের দিনটা শুধুই তোমার জন্য! উদযাপন করো!"</string>
    <string name="Birthday165">"165. জন্মদিনের প্রতিটা মুহূর্ত আনন্দে কাটুক!"</string>
    <string name="Birthday166">"166. এক নতুন বছরে তোমার জন্য দারুণ কিছু অপেক্ষা করছে!"</string>
    <string name="Birthday167">"167. তুমি যেন চিরকাল এমন আনন্দময় থাকো!"</string>
    <string name="Birthday168">"168. তোমার হাসি যেন কখনো ম্লান না হয়!"</string>
    <string name="Birthday169">"169. জন্মদিন মানে নতুন স্বপ্ন, নতুন আশা, নতুন সাফল্য!"</string>
    <string name="Birthday170">"170. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে উজ্জ্বল তারা! শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday171">"171. তোমার এই বিশেষ দিনে শুধুই ভালোবাসা আর সুখ বর্ষিত হোক!"</string>
    <string name="Birthday172">"172. আজকের দিনটা তোমার জন্য অফুরন্ত সুখ আর ভালোবাসায় ভরে উঠুক!"</string>
    <string name="Birthday173">"173. তুমি যেমন সুন্দর মানুষ, তোমার দিনটিও তেমনই অসাধারণ হোক!"</string>
    <string name="Birthday174">"174. পৃথিবীর সব সুখ, আনন্দ আর ভালোবাসা তোমার জন্য!"</string>
    <string name="Birthday175">"175. আমার হৃদয়ের বিশেষ মানুষটিকে জন্মদিনের অসীম শুভেচ্ছা!"</string>
    <string name="Birthday176">"176. জীবন যেন তোমাকে প্রতিদিন নতুন আনন্দে ভরিয়ে তোলে!"</string>
    <string name="Birthday177">"177. তোমার হাসি আমার পৃথিবী আলোকিত করে! শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday178">"178. আজকের দিনটা যেন তোমার জীবনের সেরা দিন হয়!"</string>
    <string name="Birthday179">"179. শুভ জন্মদিন! তোমার সব স্বপ্ন সত্যি হোক!"</string>
    <string name="Birthday180">"180. ভালোবাসা আর আনন্দে ভরে থাকুক তোমার জীবন!"</string>
    <string name="Birthday181">"181. এই বিশেষ দিনে তোমার হৃদয় খুশিতে ভরে উঠুক!"</string>
    <string name="Birthday182">"182. তোমার জীবন সুখ, সমৃদ্ধি আর ভালোবাসায় পূর্ণ হোক!"</string>
    <string name="Birthday183">"183. যতদিন বেঁচে থাকো, হাসি যেন কখনো তোমাকে ছেড়ে না যায়!"</string>
    <string name="Birthday184">"184. শুভ জন্মদিন! আজকের দিনটি তোমার জন্য আনন্দময় হোক!"</string>
    <string name="Birthday185">"185. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে বড় উপহার, শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday186">"186. তোমার প্রতিটি দিন হোক সুন্দর এবং মধুর স্মৃতিতে ভরা!"</string>
    <string name="Birthday187">"187. জন্মদিনের আলোয় তোমার জীবন আরও উজ্জ্বল হোক!"</string>
    <string name="Birthday188">"188. আজকের দিনটা তোমার জন্য অনেক আনন্দ আর ভালোবাসা নিয়ে আসুক!"</string>
    <string name="Birthday189">"189. তুমি আমার হৃদয়ের কাছের মানুষ, শুভ জন্মদিন প্রিয়!"</string>
    <string name="Birthday190">"190. জন্মদিনের প্রতিটি মুহূর্ত তোমার মনে দারুণ স্মৃতি হয়ে থাকুক!"</string>
    <string name="Birthday191">"191. তোমার জীবন হোক স্বপ্নের মতো সুন্দর!"</string>
    <string name="Birthday192">"192. জন্মদিনে তোমার জন্য রইল অফুরন্ত শুভেচ্ছা!"</string>
    <string name="Birthday193">"193. সুখ, সমৃদ্ধি, ভালোবাসায় কাটুক তোমার প্রতিটি বছর!"</string>
    <string name="Birthday194">"194. শুভ জন্মদিন! ঈশ্বর তোমার মঙ্গল করুন!"</string>
    <string name="Birthday195">"195. হাসি, আনন্দ আর ভালোবাসায় ভরে থাকুক তোমার জীবন!"</string>
    <string name="Birthday196">"196. শুভ জন্মদিন প্রিয়জন! তোমার পথচলা সুন্দর হোক!"</string>
    <string name="Birthday197">"197. তোমার জন্মদিন হোক মিষ্টি স্মৃতিতে ভরা!"</string>
    <string name="Birthday198">"198. প্রতিটি মুহূর্তে সুখ খুঁজে পাও, শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday199">"199. তুমি আমার জীবনের সবচেয়ে বড় আনন্দের উৎস, শুভ জন্মদিন!"</string>
    <string name="Birthday200">"200. আজকের দিনটা তোমার জীবনের সেরা দিন হয়ে উঠুক!"</string>

</resources>
